# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-27 10:19+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-06 09:17+0100\n"
"Last-Translator: Jonas Wolz <jonas.wolz@freenet.de>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

#: ../FaxOptions.java:668 ../FaxOptions.java:676 ../FaxOptions.java:684
#: ../FaxOptions.java:696 ../options/ServerSettingsPanel.java:163
#: ../options/CoverPanel.java:237
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: ../AboutDialog.java:211
#, java-format
msgid "Version {0}"
msgstr "版本 {0}"

#: ../AboutDialog.java:221
msgid "YajHFC is a client for the HylaFAX fax server."
msgstr "YajHFC是Hlyafax伺服器的客戶端"

#: ../AboutDialog.java:224
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: ../AboutDialog.java:231
msgid "Author"
msgstr "作者:"

#: ../AboutDialog.java:239
msgid "$TRANSLATOR$"
msgstr "$TRANSLATOR$"

#: ../AboutDialog.java:241
#, java-format
msgid "$LANGUAGE$ translation by {0}"
msgstr "$LANGUAGE$ 譯自 {0}"

#: ../AboutDialog.java:261 ../report/SendReportDialog.java:166
#: ../filters/ui/CustomFilterDialog.java:104 ../options/OptionsWin.java:195
#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:174
#: ../phonebook/csv/CSVDialog.java:151
#: ../phonebook/ui/SortOrderDialog.java:108
#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:126
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:215
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:118
#: ../util/ExceptionDialog.java:102 ../util/ExceptionDialog.java:268
#: ../util/ExceptionDialog.java:274 ../util/ToolbarEditorDialog.java:155
#: ../util/PasswordDialog.java:89 ../util/MapEditorDialog.java:113
#: ../util/AcceleratorKeyDialog.java:145 ../EditJobWorker.java:273
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../AboutDialog.java:305 ../MainWin.java:951
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../AboutDialog.java:306
msgid "License"
msgstr "版權"

#: ../AboutDialog.java:307
msgid "System properties"
msgstr "系統資訊"

#: ../AboutDialog.java:308
#, java-format
msgid "About {0}"
msgstr "關於 {0}"

#: ../AboutDialog.java:322 ../MainWin.java:979
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: ../launch/Launcher2.java:264
msgid "There already is a running instance!"
msgstr "已經執行中。"

#: ../launch/Launcher2.java:469
msgid "The new instance did not start after 20 seconds."
msgstr " 20秒後程式沒有執行。"

#: ../launch/Launcher2.java:484
msgid ""
"Cannot launch new program instance, continuing with the existing one!\n"
"Reason: "
msgstr ""
"已執行,無法執行Yajhfc程式!\n"
"理由:"

#: ../UpdateChecker.java:96
msgid "There is a new version of YajHFC available!"
msgstr "YajHFC有新的版本可取得!"

#: ../UpdateChecker.java:97
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../UpdateChecker.java:98
msgid "Release date"
msgstr "發布日期"

#: ../UpdateChecker.java:99 ../MainWin.java:512
msgid "Go to website"
msgstr "進入網站"

#: ../UpdateChecker.java:109
msgid "Remind me again"
msgstr "再次提醒我"

#: ../UpdateChecker.java:110
msgid "Do not remind me again"
msgstr "不要提醒我"

#: ../UpdateChecker.java:115 ../logconsole/LogConsole.java:149
#: ../MainWin.java:524 ../filters/ui/SearchWin.java:184
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1152
#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:353
#: ../TextViewPanel.java:135
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../UpdateChecker.java:119 ../UpdateChecker.java:246 ../MainWin.java:1374
msgid "Check for update"
msgstr "檢查更新"

#: ../UpdateChecker.java:229
msgid "Connecting to server..."
msgstr "連線到伺服器"

#: ../UpdateChecker.java:234
msgid "Error checking for updates:"
msgstr "檢查更新失敗"

#: ../UpdateChecker.java:246
msgid "Your version of YajHFC is up to date."
msgstr "您的YajHFC已最新"

#: ../UpdateChecker.java:252
msgid "Checking for updates..."
msgstr "檢查更新中"

#: ../printerport/EntryPoint.java:85
msgid "Printer port"
msgstr "印表機port："

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:91
msgid ""
"YajHFC supports listening for new PostScript documents to send on a TCP port "
"or a named pipe."
msgstr "YajHFC支援新的PostScript文件發送一個 TCP端口或命名管道。"

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:92
msgid ""
"The TCP port can be used as <i>AppSocket</i> port (<i>socket:</i> protocol) "
"in CUPS or <i>standard TCP/IP port</i> in Windows to create a virtual fax "
"printer."
msgstr ""
"TCP port可以使用 <i>AppSocket</i> port (<i>socket:</i> protocol) in CUPS 或 "
"<i>standard TCP/IP port</i> 在Windows建立虛擬印表機."

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:93
msgid ""
"The named pipe is especially useful on Unix, where it can be used together "
"with a special CUPS backend to get fax printer support for multiple "
"simultaneously logged in users."
msgstr ""
"命名管道是在Unix特別有用，在那裡可以一起使用一個特殊CUPS的後端得到傳真打印機"
"支持多種用戶同時登錄。"

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:96
msgid "Enable TCP/IP printer port for YajHFC"
msgstr "YajHFC啟用印表機TCP/IP port"

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:104
msgid "Enable FIFO/named pipe printer port for YajHFC"
msgstr "Enable FIFO/named pipe printer port for YajHFC"

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:127
msgid "Bind address:"
msgstr "位址:"

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:128
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:495
#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:182
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:135
msgid "Port:"
msgstr "port："

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:131
msgid "Name of named pipe (%u is replaced with user name):"
msgstr "Name of named pipe (%u is replaced with user name):"

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:132
msgid "mkfifo command:"
msgstr "mkfifo command:"

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:210
#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:215
msgid "Please enter a number between 1 and 65536 as port number!"
msgstr "請輸入port號,1到65536"

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:225
msgid "Invalid bind address: "
msgstr "無效的位址："

#: ../printerport/PortOptionsPanel.java:235
msgid "The mkfifo command entered cannot be found."
msgstr "The mkfifo command entered cannot be found."

#: ../HylaModem.java:53
msgid "Any modem"
msgstr "任何數據機"

#: ../tray/YajHFCTrayIcon.java:168
#, java-format
msgid "{0} fax(es) received ({1} unread fax(es)):"
msgstr "{0} 已接收傳真 ({1} 未讀傳真(es)):"

#: ../tray/YajHFCTrayIcon.java:177
msgid "New fax received"
msgstr "新收到傳真"

#: ../tray/YajHFCTrayIcon.java:200
#, java-format
msgid "{0} unread fax(es)"
msgstr "{0}未讀傳真"

#: ../tray/YajHFCTrayIcon.java:203
msgid "Disconnected"
msgstr "斷線"

#: ../tray/YajHFCTrayIcon.java:295
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: ../tray/TrayFactory.java:131
msgid ""
"You seem to be running GNOME3:\n"
"This environment may cause problems when the tray icon is enabled (e.g. "
"after minimizing YajHFC you may not be able to restore the main window "
"again).\n"
"If you experience such problems, please disable the tray icon (Options-"
">General->Show tray icon)."
msgstr "如果是使用GNOME3,可能會有使用上的問題"

#: ../print/PhonebooksPrinter.java:103
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1068
msgid "Print phone books"
msgstr "列印通訊錄"

#: ../print/PhonebooksPrinter.java:108 ../print/FaxTablePrinter.java:105
#: ../MainWin.java:1211
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: ../print/PhonebooksPrinter.java:129
#: ../phonebook/ui/PhoneBookTreeModel.java:422
msgid "All phone books"
msgstr "所有通訊錄"

#: ../print/PhonebooksPrinter.java:130 ../print/PhonebooksPrinter.java:228
msgid "Selected phone book entries"
msgstr "所選通訊錄"

#: ../print/PhonebooksPrinter.java:132
msgid "Only the following phone book(s):"
msgstr "只有下列通訊錄:"

#: ../print/PhonebooksPrinter.java:185
msgid "Columns to print:"
msgstr "列印欄"

#: ../print/PhonebooksPrinter.java:261 ../print/FaxTablePrinter.java:215
msgid "Error printing the table:"
msgstr "清單列印錯誤:"

#: ../print/FaxTablePrinter.java:87
msgid "Fit to contents"
msgstr "符合內容"

#: ../print/FaxTablePrinter.java:88
msgid "Same as on screen"
msgstr "與畫面相同"

#: ../print/FaxTablePrinter.java:99
#, java-format
msgid "Print {0}"
msgstr "列印 {0}"

#: ../print/FaxTablePrinter.java:131
msgid "Use a bold font for unread faxes"
msgstr "未讀傳真使用粗體顯示"

#: ../print/FaxTablePrinter.java:134 ../MainWin.java:1299
msgid "Mark failed jobs"
msgstr "標示失敗的作業"

#: ../print/FaxTablePrinter.java:137
msgid "Column widths:"
msgstr "欄位寬度"

#: ../print/tableprint/TablePrintable.java:119
#, java-format
msgid "page {0}"
msgstr "頁 {0}"

#: ../customprops/EntryPoint.java:125
msgid "Proxies and system properties"
msgstr "代理伺服器及系統內容"

#: ../customprops/CustomPropOptionsPanel.java:135
#: ../customprops/CustomPropOptionsPanel.java:142
msgid "Define system properties"
msgstr "定義系統內容"

#: ../customprops/CustomPropOptionsPanel.java:146
msgid ""
"Here you can define Java system properties. Only do this if you know what "
"you are doing."
msgstr "如果您了解Java系統,您可以設定Java"

#: ../customprops/CustomPropOptionsPanel.java:178
msgid "Use system proxy settings"
msgstr "使用系統預設Proxy"

#: ../customprops/CustomPropOptionsPanel.java:188
msgid "HTTP proxy server"
msgstr "代理伺服器"

#: ../customprops/CustomPropOptionsPanel.java:189
msgid "HTTP proxy port"
msgstr "代理伺服器port"

#: ../customprops/CustomPropOptionsPanel.java:190
msgid "HTTP non proxy hosts"
msgstr "HTTP non proxy hosts"

#: ../report/PrintReportAction.java:37
msgid "Print report"
msgstr "列印報告"

#: ../report/PrintReportAction.java:38
msgid "Prints a send or receive report for the fax"
msgstr "列印傳送或接收傳真報告"

#: ../report/PrintReportAction.java:81
msgid "Error generating report:"
msgstr "一般報告錯誤:"

#: ../report/PrintReportAction.java:99
msgid "Initializing print dialog..."
msgstr "列印對話框初始中..."

#: ../report/PrintReportAction.java:116
msgid "Showing print dialog"
msgstr "顯示列印對話框"

#: ../report/PrintReportAction.java:124
msgid "Printing..."
msgstr "列印中..."

#: ../report/PrintReportAction.java:128
msgid "Cleaning up..."
msgstr "清除中..."

#: ../report/PrintReportAction.java:131
msgid "Error printing report:"
msgstr "列印報告錯誤:"

#: ../report/PrintReportAction.java:139
msgid "Printing reports..."
msgstr "列印報告..."

#: ../report/SendReportDialog.java:127
msgid "All pages"
msgstr "全部頁面"

#: ../report/SendReportDialog.java:128
msgid "Only for the following pages:"
msgstr "只有下列頁面"

#: ../report/SendReportDialog.java:133
msgid "Unlimited (put all on one page)"
msgstr "無限制(全部放在一頁)"

#: ../report/SendReportDialog.java:134
msgid "At most:"
msgstr "在最:"

#: ../report/SendReportDialog.java:184
msgid "Number of thumbnails per page"
msgstr "每頁縮圖數量"

#: ../report/SendReportDialog.java:188
msgid "thumbnails per page"
msgstr "每頁縮圖"

#: ../report/SendReportDialog.java:195
msgid "Fax pages to print thumbnails for"
msgstr "列印傳真縮圖"

#: ../report/SendReportDialog.java:199
msgid " to "
msgstr " 到 "

#: ../report/SendReportDialog.java:212
msgid "Information to print on report"
msgstr "列印資訊報表"

#: ../report/SendReportDialog.java:254
msgid "The number of thumbnails per page must be between 1 and 9999."
msgstr "每頁縮圖數量必須在1到9999之間"

#: ../report/SendReportDialog.java:255
msgid "The start page must be between 1 and 9999."
msgstr "啟始頁碼必須在1到9999之間"

#: ../report/SendReportDialog.java:256
msgid "The end page must be between 1 and 9999."
msgstr "結尾頁碼必須在1到9999之間"

#: ../report/SendReportDialog.java:267 ../report/SendReportDialog.java:321
msgid "Fax receive report"
msgstr "接收報表"

#: ../report/SendReportDialog.java:271 ../report/SendReportDialog.java:326
#: ../report/SendReport.java:69
msgid "Fax send report"
msgstr "傳送報表"

#: ../report/SendReport.java:197
#, java-format
msgid "Fax {0}: "
msgstr "傳真{0}:"

#: ../report/SendReport.java:199
msgid "Calculating information..."
msgstr "計算資訊..."

#: ../report/SendReport.java:216
msgid "yes"
msgstr "是"

#: ../report/SendReport.java:216
msgid "no"
msgstr "否"

#: ../report/SendReport.java:226
msgid "Retrieving list of documents..."
msgstr "檢索文件清單..."

#: ../report/SendReport.java:234
msgid "Downloading documents..."
msgstr "下載文件..."

#: ../report/SendReport.java:243
msgid "Converting documents to PNG..."
msgstr "轉換至PNG..."

#: ../report/SendReport.java:277
#, java-format
msgid "Page {0} of {1}"
msgstr "頁 {0} of {1}"

#: ../report/SendReport.java:498
#, java-format
msgid "Printing page {0}"
msgstr "列印頁 {0}"

#: ../LogViewWorker.java:79
#, java-format
msgid "Getting log for {0}"
msgstr "取得 {0} 記錄檔"

#: ../LogViewWorker.java:80
#, java-format
msgid "Fax job {0} ({1})"
msgstr "傳真工作 {0} ({1})"

#: ../LogViewWorker.java:93 ../phonebook/AbstractConnectionSettings.java:62
#: ../util/KeyStrokeTextField.java:89 ../send/SendWin.java:221
msgid "<none>"
msgstr "<無>"

#: ../LogViewWorker.java:93
msgid "There is no log file available for this fax job."
msgstr "此傳真工作無記錄檔"

#: ../LogViewWorker.java:103 ../LogViewWorker.java:112
msgid "Error retrieving the log:"
msgstr "檢索記錄檔錯誤"

#: ../LogViewWorker.java:118 ../MainWin.java:1476
msgid "View log"
msgstr "瀏覽記錄檔"

#: ../logconsole/LogConsole.java:102
msgid "YajHFC log console"
msgstr "YajHFC記錄控制台"

#: ../logconsole/LogConsole.java:115 ../MainWin.java:1258 ../MainWin.java:2353
#: ../util/ExceptionDialog.java:106 ../util/ClipboardPopup.java:74
#: ../TextViewPanel.java:210
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: ../logconsole/LogConsole.java:127 ../TextViewPanel.java:178
msgid "Log files"
msgstr "記錄檔"

#: ../logconsole/LogConsole.java:141
msgid "Error saving the log file"
msgstr "儲存記錄檔錯誤"

#: ../logconsole/LogConsole.java:146 ../TextViewPanel.java:199
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../export/HTMLExporter.java:182
#, java-format
msgid "List saved at {0}."
msgstr "清單儲存在 {0}."

#: ../export/ExportCSVAction.java:64
#, java-format
msgid "Save to CSV file {0}"
msgstr "儲存到CSV檔 {0}"

#: ../export/ExportCSVAction.java:80 ../export/ExportXMLAction.java:84
#: ../export/ExportAction.java:162 ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1121
msgid "Exporting..."
msgstr "匯出中.."

#: ../export/ExportCSVAction.java:86 ../export/ExportXMLAction.java:88
#: ../export/ExportAction.java:141 ../export/ExportAction.java:167
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1105
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1129
msgid "Error saving the table:"
msgstr "儲存表錯誤:"

#: ../export/ExportCSVAction.java:96
msgid "Save to CSV"
msgstr "儲存成CSV檔"

#: ../export/ImageExportManager.java:114
#, java-format
msgid "{0}-files"
msgstr "{0}-檔案"

#: ../export/ExportXMLAction.java:97
msgid "Export to XML"
msgstr ""

#: ../export/ExportAction.java:163 ../MainWin.java:3366
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:359
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: ../export/ExportAction.java:176 ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1137
msgid "Export to HTML"
msgstr "匯出成HTML"

#: ../export/ExportAction.java:180 ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:755
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: ../export/ExportAction.java:181
msgid "Exports the list of faxes in CSV, HTML or XML format"
msgstr "匯出清單到CSV,HTML,或XML格式"

#: ../DesktopManager.java:74
#, java-format
msgid ""
"Could not start the default browser for the URL \"{0}\".\n"
"The URL has been copied to the clipboard instead."
msgstr ""
"無法使用預設瀏覽器開啟網址 \"{0}\".\n"
"網址已複製到剪貼簿."

#: ../FaxTimezone.java:46
msgid "Local timezone"
msgstr "本地時區"

#: ../FaxTimezone.java:47
msgid "GMT"
msgstr "GMT"

#: ../file/textextract/RecipientExtractionMode.java:46
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../file/textextract/RecipientExtractionMode.java:47
msgid "Yes, always show send dialog"
msgstr "確定,顯示傳送對話框"

#: ../file/textextract/RecipientExtractionMode.java:48
msgid "Yes, show send dialog only when no recipients were found"
msgstr "確定,當無接收文件時,顯示傳送對話框"

#: ../file/FormattedFile.java:92
#, java-format
msgid "File format {0} not supported."
msgstr "檔案格 {0} 不支援."

#: ../file/FileFormat.java:47
msgid "Postscript documents"
msgstr "Postscript 文件"

#: ../file/FileFormat.java:48
msgid "PDF documents"
msgstr "PDF文件"

#: ../file/FileFormat.java:49
msgid "PCL files"
msgstr "PCL檔案"

#: ../file/FileFormat.java:50
msgid "JPEG pictures"
msgstr "JPEG 圖"

#: ../file/FileFormat.java:51
msgid "PNG pictures"
msgstr "PNG圖"

#: ../file/FileFormat.java:52
msgid "GIF pictures"
msgstr "GIF 圖"

#: ../file/FileFormat.java:53
msgid "TIFF pictures"
msgstr "TIFF 圖"

#: ../file/FileFormat.java:54 ../send/SimplifiedSendDialog.java:596
msgid "Text files"
msgstr "文字檔"

#: ../file/FileFormat.java:55
msgid "XML documents"
msgstr "XML檔"

#: ../file/FileFormat.java:56
msgid "XSL:FO documents"
msgstr "XSL:FO 文件"

#: ../file/FileFormat.java:57
msgid "OpenDocument text documents"
msgstr "OpenDocument文字檔案"

#: ../file/FileFormat.java:58
msgid "HTML documents"
msgstr "HTML 文件"

#: ../file/FileFormat.java:59
msgid "RTF documents"
msgstr "RTF文件"

#: ../file/FileFormat.java:60 ../phonebook/csv/CSVPhoneBook.java:129
msgid "CSV files"
msgstr "CSV檔"

#: ../file/FileFormat.java:61
msgid "PJL printer job"
msgstr ""

#: ../file/FileFormat.java:62
msgid "Any files"
msgstr "所有檔案"

#: ../file/FileFormat.java:63
msgid "Unknown files"
msgstr "未知檔案"

#: ../file/FileFormat.java:126
msgid "All supported file formats"
msgstr "支援的檔案格式。"

#: ../file/PrintServiceFileConverter.java:108
#, java-format
msgid "Cannot find a PrintService to convert files of type {0} to Postscript!"
msgstr "無法找到 PrintService 轉換檔案格式 {0} to Postscript!"

#: ../file/PrintServiceFileConverter.java:152
msgid "An error occured while converting the document to PostScript."
msgstr "文件轉換PostScript,發生錯誤"

#: ../MainWin.java:283
#, java-format
msgid "Deleting fax {0}"
msgstr "刪除傳真 {0}"

#: ../MainWin.java:294
msgid "Error deleting a fax:\n"
msgstr "删除傳真:\n"

#: ../MainWin.java:296
#, java-format
msgid "Error deleting the fax \"{0}\":\n"
msgstr "删除傳真錯誤 \"{0}\":\n"

#: ../MainWin.java:306
msgid "Error deleting faxes:"
msgstr "刪除傳真錯誤:"

#: ../MainWin.java:340 ../MainWin.java:704
#, java-format
msgid "Saving fax {0}"
msgstr "儲存傳真 {0}"

#: ../MainWin.java:348 ../MainWin.java:468
#, java-format
msgid "No accessible document files are available for the fax \"{0}\"."
msgstr "傳真無權限 \"{0}\""

#: ../MainWin.java:351 ../MainWin.java:471
msgid "The following files were inaccessible:"
msgstr "下面的文件是不可訪問："

#: ../MainWin.java:357
msgid "Save fax"
msgstr "儲存傳真"

#: ../MainWin.java:373
#, java-format
msgid "Save {0} to"
msgstr "儲存{0}到.."

#: ../MainWin.java:386 ../MainWin.java:488 ../MainWin.java:713
#, java-format
msgid ""
"While downloading the file {0} (job {1}), the server gave back an error code:"
msgstr "下載檔案 {0} (job {1}), 伺服器回覆錯誤::"

#: ../MainWin.java:388 ../MainWin.java:490 ../MainWin.java:715
#, java-format
msgid ""
"The file {0} (job {1}) could not be opened for reading (probably you lack "
"the necessary access permissions):"
msgstr "檔案{0} (job {1}) 不能開啟 (也許需要權限)"

#: ../MainWin.java:391 ../MainWin.java:717
#, java-format
msgid "An error occured saving the file {0} (job {1}):"
msgstr "存檔發生錯誤 {0} (job {1}):"

#: ../MainWin.java:399 ../MainWin.java:747
msgid "An error occured saving the fax:"
msgstr "發生錯誤儲存傳真："

#: ../MainWin.java:408 ../MainWin.java:757
msgid "Error saving faxes:"
msgstr "儲存傳真錯誤:"

#: ../MainWin.java:425 ../MainWin.java:778
#, java-format
msgid "{0} files saved to directory {1}."
msgstr "{0} 檔案儲存到目錄 {1}."

#: ../MainWin.java:425 ../MainWin.java:778
msgid "Faxes saved"
msgstr "傳真已儲存"

#: ../MainWin.java:454
#, java-format
msgid "Displaying fax {0}"
msgstr "顯示傳真中{0}"

#: ../MainWin.java:455
#, java-format
msgid "Downloading {0}"
msgstr "下載中{0}"

#: ../MainWin.java:477 ../MainWin.java:527
msgid "Display fax"
msgstr "顯示傳真"

#: ../MainWin.java:492
#, java-format
msgid "An error occured displaying the file {0} (job {1}):\n"
msgstr "顯示檔案錯誤 {0} (job {1}):\n"

#: ../MainWin.java:496 ../send/SendController.java:276
msgid "Launching viewer"
msgstr "瀏覽"

#: ../MainWin.java:507
msgid ""
"It seems the TIFF files of your HylaFAX installation are incompatible with "
"iText (often the case with capi4hylafax)."
msgstr "可能是HylaFAX TIFF檔"

#: ../MainWin.java:508
msgid ""
"Please see the following page for more details and how to work around this "
"problem:"
msgstr "詳細操作,請參考下面頁面"

#: ../MainWin.java:532
#, java-format
msgid "An error occured displaying the fax \"{0}\":"
msgstr "顯示傳真錯誤 \"{0}\":"

#: ../MainWin.java:540
msgid "Error displaying faxes:"
msgstr "顯示傳真錯誤:"

#: ../MainWin.java:584 ../EditJobWorker.java:103
#, java-format
msgid "Suspending job {0}"
msgstr "暫停job {0}"

#: ../MainWin.java:591
#, java-format
msgid ""
"Suspending the currently running job {0} may block until it is done (or "
"switch to another \"non running state\"). Try to suspend it anyway?"
msgstr ""
"暫停目前進行工作 job {0} 可能被阻止直到完成 (or switch to another \"non "
"running state\"). 不管如何暫停它?"

#: ../MainWin.java:592
msgid "Suspend fax job"
msgstr "暫停傳真任務"

#: ../MainWin.java:603
msgid "Error suspending a fax job:\n"
msgstr "暫停傳真作錯誤:\n"

#: ../MainWin.java:605
#, java-format
msgid "Error suspending the fax job \"{0}\":\n"
msgstr "暫停傳真作錯誤 \"{0}\":\n"

#: ../MainWin.java:613
msgid "Error suspending faxes:"
msgstr "取消傳真錯誤:"

#: ../MainWin.java:641 ../EditJobWorker.java:104
#, java-format
msgid "Resuming job {0}"
msgstr "恢復任務 {0}"

#: ../MainWin.java:648
#, java-format
msgid ""
"Job {0} is not in state \"Suspended\" so resuming it probably will not work. "
"Try to resume it anyway?"
msgstr ""
"Job {0} is not in state \"Suspended\"所以恢復它可能不會工作。嘗試恢復它呢？"

#: ../MainWin.java:649
msgid "Resume fax job"
msgstr "恢復任務中 {0}"

#: ../MainWin.java:660
msgid "Error resuming a fax job:\n"
msgstr "恢復傳真錯誤工作:\n"

#: ../MainWin.java:662
#, java-format
msgid "Error resuming the fax job \"{0}\":\n"
msgstr "恢復傳真錯誤工作 \"{0}\":\n"

#: ../MainWin.java:670
msgid "Error resuming faxes:"
msgstr "重送傳真錯誤:"

#: ../MainWin.java:734
#, java-format
msgid "File name to save fax {0}"
msgstr "儲存傳真檔名 {0}"

#: ../MainWin.java:801
#, java-format
msgid ""
"Save to {0} needs GhostScript and tiff2pdf.\n"
"Please specify the location of these tools in the options dialog (see the "
"FAQ for download locations)."
msgstr ""
"儲存 {0} 需要 GhostScript and tiff2pdf.\n"
"請在選項設定這些檔案所在位置"

#: ../MainWin.java:801 ../filters/ui/CustomFilterDialog.java:237
#: ../filters/ui/CustomFilterDialog.java:241 ../options/IdentityPanel.java:214
#: ../options/IdentityPanel.java:220 ../options/PathAndViewPanel.java:327
#: ../options/PathAndViewPanel.java:333 ../options/PathAndViewPanel.java:339
#: ../options/PathAndViewPanel.java:347 ../options/PathAndViewPanel.java:353
#: ../options/CommonPanel.java:404 ../options/CommonPanel.java:412
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:300
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:307
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:314
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:333
#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:253
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:489
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:511
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1676
#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:436
#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:446
#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:456
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:291
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:295
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:413
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:201
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:207
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:225
#: ../util/ExceptionDialog.java:296 ../util/ExceptionDialog.java:300
#: ../util/ExceptionDialog.java:324 ../util/AcceleratorKeyDialog.java:150
#: ../send/SendController.java:169 ../send/SendController.java:174
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../MainWin.java:807 ../MainWin.java:1023
msgid "Select a directory to save the faxes in"
msgstr "選擇一個目錄儲存傳真"

#: ../MainWin.java:808 ../MainWin.java:1024
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1344
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: ../MainWin.java:815 ../MainWin.java:820 ../MainWin.java:1031
#: ../MainWin.java:1036
msgid "Saving faxes"
msgstr "儲存傳真中"

#: ../MainWin.java:828
#, java-format
msgid "Save fax as {0}..."
msgstr "儲存傳真為{0}..."

#: ../MainWin.java:829
#, java-format
msgid "Saves the selected fax(es) as single {0} file"
msgstr "儲存所選傳真{0}至1個檔"

#: ../MainWin.java:859 ../options/OptionsWin.java:120
#: ../options/CommonPanel.java:371
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../MainWin.java:860
msgid "Shows the Options dialog"
msgstr "顯示選項對話框"

#: ../MainWin.java:876 ../send/SendWin.java:548
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:270
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: ../MainWin.java:877
msgid "Shows the send fax dialog"
msgstr "顯示傳送視窗"

#: ../MainWin.java:889 ../send/SendWin.java:545
msgid "Poll"
msgstr "poll"

#: ../MainWin.java:890
msgid "Shows the poll fax dialog"
msgstr "顯示Poll視窗"

#: ../MainWin.java:901
msgid "Do you really want to cancel the selected fax jobs?"
msgstr "是否要取消所選傳真工作?"

#: ../MainWin.java:903
msgid "Do you really want to delete the selected faxes?"
msgstr "是否要刪除所選傳真工作?"

#: ../MainWin.java:905
msgid "Delete faxes"
msgstr "删除傳真"

#: ../MainWin.java:907
msgid "Deleting faxes"
msgstr "删除傳真中"

#: ../MainWin.java:912 ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:928
#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:208
#: ../util/ClipboardPopup.java:78
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../MainWin.java:913
msgid "Deletes the selected fax"
msgstr "删除所選傳真"

#: ../MainWin.java:922
msgid "Viewing faxes"
msgstr "檢視傳真"

#: ../MainWin.java:925
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ../MainWin.java:926
msgid "Displays the selected fax"
msgstr "顯示所選傳真"

#: ../MainWin.java:936
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: ../MainWin.java:937
msgid "Exits the application"
msgstr "退出程式"

#: ../MainWin.java:952
msgid "Shows the about dialog"
msgstr "顯示關於對話框"

#: ../MainWin.java:965 ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:795
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1241
msgid "Phone book"
msgstr "通訊錄"

#: ../MainWin.java:966
msgid "Display/edit the phone book"
msgstr "瀏覽/編輯通訊錄"

#: ../MainWin.java:980
msgid "Shows the README files"
msgstr "顯示 README文件"

#: ../MainWin.java:1008
msgid "Marked as read"
msgstr "標記為已讀"

#: ../MainWin.java:1009
msgid "Marks the selected fax as read/unread"
msgstr "標示所選傳真為已讀/未讀"

#: ../MainWin.java:1040
msgid "Save fax..."
msgstr "儲存傳真 ..."

#: ../MainWin.java:1041
msgid "Saves the selected fax on disk"
msgstr "儲存所選傳真到硬碟"

#: ../MainWin.java:1057
msgid "Couldn't get a filename for the fax:"
msgstr "傳真無法取得檔案名稱"

#: ../MainWin.java:1070
msgid "Forward fax..."
msgstr "轉發傳真.."

#: ../MainWin.java:1071
msgid "Forwards the fax"
msgstr "轉發傳真"

#: ../MainWin.java:1091
msgid "Admin mode"
msgstr "管理模式"

#: ../MainWin.java:1092
msgid "Connect to the server in admin mode (e.g. to delete faxes)"
msgstr "管理模式連線(例:刪除傳真)"

#: ../MainWin.java:1104
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: ../MainWin.java:1105
msgid "Refresh tables and server status"
msgstr "更新狀態"

#: ../MainWin.java:1129
#, java-format
msgid "Getting information for job {0}..."
msgstr "取得工作{0}資訊"

#: ../MainWin.java:1158 ../NoGUISender.java:151
msgid "Opening send dialog..."
msgstr "開啟傳送對話框"

#: ../MainWin.java:1162
msgid "Could not get all of the job information necessary to resend the fax:"
msgstr "無法獲取所有工作必需的信息重新發送傳真："

#: ../MainWin.java:1168
msgid "Error resending faxes:"
msgstr "重送傳真錯誤:"

#: ../MainWin.java:1197
msgid "Resending fax..."
msgstr "重送傳真..."

#: ../MainWin.java:1200
msgid "Resend fax..."
msgstr "傳真重送"

#: ../MainWin.java:1201
msgid "Resend the fax"
msgstr "重送傳真"

#: ../MainWin.java:1212
msgid "Prints the currently displayed table"
msgstr "列印目前顯示的表"

#: ../MainWin.java:1220
msgid "Suspending jobs"
msgstr "暫停工作中"

#: ../MainWin.java:1223
msgid "Suspend"
msgstr "暫不實行"

#: ../MainWin.java:1224
msgid "Suspends the transfer of the selected fax"
msgstr "暫停轉換所選傳真"

#: ../MainWin.java:1232
msgid "Modifying job parameters"
msgstr "修改工作參數"

#: ../MainWin.java:1235 ../EditJobWorker.java:114
msgid "Modify job parameters"
msgstr "修改工作參數"

#: ../MainWin.java:1236
msgid "Allows to modify some job parameters"
msgstr "允許修改工作參數"

#: ../MainWin.java:1244
msgid "Resuming jobs"
msgstr "恢復工作"

#: ../MainWin.java:1247
msgid "Resume"
msgstr "恢復"

#: ../MainWin.java:1248
msgid "Resumes the transfer of the selected fax"
msgstr "恢復轉換所選傳真"

#: ../MainWin.java:1259
msgid "Copies the selected table items to the clipboard"
msgstr "複製所選清單到剪貼簿"

#: ../MainWin.java:1279 ../MainWin.java:1280
msgid "Show row numbers"
msgstr "顯示行號"

#: ../MainWin.java:1323
msgid "Adjust column widths"
msgstr "調整列寬"

#: ../MainWin.java:1324
msgid "Adjust column widths to fit the window size"
msgstr "調整列寬度以適合視窗大小"

#: ../MainWin.java:1340
msgid "Connect or disconnect to the HylaFAX server"
msgstr " HylaFAX 連線or斷線"

#: ../MainWin.java:1350 ../util/ToolbarEditorDialog.java:133
msgid "Customize toolbar"
msgstr "自定義工具欄"

#: ../MainWin.java:1351
msgid "Customize the toolbar"
msgstr "自定義工具欄"

#: ../MainWin.java:1364 ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1165
#: ../util/AcceleratorKeyDialog.java:93 ../util/AcceleratorKeyDialog.java:99
msgid "Edit keyboard shortcuts"
msgstr "編輯鍵盤捷徑"

#: ../MainWin.java:1365 ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1166
msgid "Customize the keyboard shortcuts"
msgstr "自訂鍵盤捷徑"

#: ../MainWin.java:1375
msgid "Checks if there is a newer version of YajHFC available"
msgstr "檢查是否有更新的版本可用的YajHFC"

#: ../MainWin.java:1383
msgid ""
"Answering a phone call requires a direct connection to the HylaFAX server "
"which is not available."
msgstr "回應語音電話需要直接連線HylaFAx server不可使用"

#: ../MainWin.java:1383 ../MainWin.java:1396 ../MainWin.java:1401
#: ../MainWin.java:1418 ../MainWin.java:1422
msgid "Answer call"
msgstr "回答來電"

#: ../MainWin.java:1396
msgid "No valid modem found."
msgstr "沒有找到正確的數據機"

#: ../MainWin.java:1401
msgid "Please select which modem shall answer a phone call:"
msgstr "請選擇要用那台數據機回答來電"

#: ../MainWin.java:1413
msgid "Error answering the phone call:"
msgstr "回答來電錯誤:"

#: ../MainWin.java:1418
msgid ""
"Answering a phone call requires administrative privileges.\n"
"Please enable admin mode first."
msgstr ""
"回答來電,需要管理者權限\n"
"請使用管理模式"

#: ../MainWin.java:1423
msgid "Manually answer a phone call with a modem"
msgstr "手動回答來電"

#: ../MainWin.java:1437 ../MainWinSearchWin.java:126
#: ../MainWinSearchWin.java:146
msgid "Search fax"
msgstr "尋找傳真"

#: ../MainWin.java:1438
msgid "Searches for a fax"
msgstr "尋找傳真"

#: ../MainWin.java:1472
msgid "Viewing logs"
msgstr "瀏覽記錄檔"

#: ../MainWin.java:1477
msgid "Displays the communication log of the selected fax"
msgstr "顯示所選傳真的通訊記錄"

#: ../MainWin.java:1500
msgid "Log console"
msgstr "記錄控制台"

#: ../MainWin.java:1501
msgid "Displays the YajHFC log in real time"
msgstr "即時顯示YajHFC記錄"

#: ../MainWin.java:1519
msgid "Show Toolbar"
msgstr "顯示工具列"

#: ../MainWin.java:1520
msgid "Shows or hides the toolbar."
msgstr "顯示/隱藏工具列"

#: ../MainWin.java:1539
msgid "Show Quick Search bar"
msgstr "顯示快搜列"

#: ../MainWin.java:1540
msgid "Show or hides the Quick Search toolbar."
msgstr "顯示/隱藏快搜列"

#: ../MainWin.java:1555
msgid "Shows/Changes the current server."
msgstr "顯示/更改目前伺服器"

#: ../MainWin.java:1565 ../util/ClipboardPopup.java:80
msgid "Select All"
msgstr "全部選取"

#: ../MainWin.java:1566
msgid "Selects all rows"
msgstr "選擇所有列"

#: ../MainWin.java:1602 ../MainWin.java:1611
msgid "Edit user comment"
msgstr ""

#: ../MainWin.java:1612
msgid "Edit this job's user comment"
msgstr ""

#: ../MainWin.java:1616
msgid "Auto-size status bar"
msgstr "狀態列自動大小"

#: ../MainWin.java:1617
msgid "Automatically resize the status bar"
msgstr "自動變更狀態列大小"

#: ../MainWin.java:1699
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: ../MainWin.java:1699
msgid "Disconnect"
msgstr "斷線"

#: ../MainWin.java:1706 ../MainWin.java:2519
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: ../MainWin.java:1733 ../MainWin.java:2984
msgid "Fetching fax list..."
msgstr "擷取傳真清單..."

#: ../MainWin.java:1878 ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:828
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: ../MainWin.java:2084
msgid "Logging out..."
msgstr "登出..."

#: ../MainWin.java:2135
#: ../model/servconn/hylafax/HylaFaxListConnection.java:212
msgid "Disconnected."
msgstr "已離線"

#: ../MainWin.java:2186 ../options/ModemsPanel.java:109
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:115
msgid "Logging in..."
msgstr "登入中.."

#: ../MainWin.java:2263
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: ../MainWin.java:2278 ../options/OptionsWin.java:252
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: ../MainWin.java:2278
msgid "Received faxes"
msgstr "接收的傳真"

#: ../MainWin.java:2279 ../options/OptionsWin.java:253
msgid "Sent"
msgstr "已傳送"

#: ../MainWin.java:2279
msgid "Sent faxes"
msgstr "已送傳真"

#: ../MainWin.java:2280 ../options/OptionsWin.java:254
msgid "Transmitting"
msgstr "傳送中"

#: ../MainWin.java:2280
msgid "Faxes in the output queue"
msgstr "傳真輸出列"

#: ../MainWin.java:2293 ../options/OptionsWin.java:255
msgid "Archive"
msgstr "檔案"

#: ../MainWin.java:2548
msgid "Table"
msgstr "清單"

#: ../MainWin.java:2562
msgid "Extras"
msgstr "設定"

#: ../MainWin.java:2623
msgid "All faxes"
msgstr "所有傳真"

#: ../MainWin.java:2628
msgid "Only own faxes"
msgstr "只有自己的傳真"

#: ../MainWin.java:2632
msgid "Custom filter..."
msgstr "自定義篩選..."

#: ../MainWin.java:2663
#, java-format
msgid "Custom filter for table {0}"
msgstr "自定義篩選表{0}"

#: ../MainWin.java:2664
msgid "Only display fax jobs fulfilling:"
msgstr "只顯示完成傳真作業："

#: ../MainWin.java:2665
msgid ""
"You have entered no filtering conditions. Do you want to show all faxes "
"instead?"
msgstr "你有沒有輸入篩選條件。你想顯示所有傳真呢？"

#: ../MainWin.java:2666
msgid ""
"Please enter a valid date/time!\n"
"(Hint: Exactly the same format as in the fax job table is expected)"
msgstr ""
"請輸入正確的日期/時間！\n"
"(提示：相同的格式如表傳真作業)"

#: ../MainWin.java:3005 ../HylaClientManager.java:242
msgid "An error occured connecting to the server:"
msgstr "連接到伺服器發生錯誤："

#: ../MainWin.java:3167
#, java-format
msgid "Disconnected, will try to reconnect in {0} seconds..."
msgstr "連不到,將在{0}秒後重試"

#: ../MainWin.java:3174
msgid "Trying to reconnect..."
msgstr "重試連線..."

#: ../MainWin.java:3242
msgid ""
"Type here parts of the sender, recipient or file name in order to search for "
"a fax."
msgstr "在這裡輸入部分的寄件人，收件人或文件名，以尋找一個傳真。"

#: ../MainWin.java:3243
msgid "Reset quick search and show all faxes."
msgstr "重置快速尋找,並顯示所有傳真"

#: ../YajLanguage.java:106 ../DateStyle.java:85
msgid "(System default)"
msgstr "(系統預設)"

#: ../FileTextField.java:177
msgid "Choose a file using a dialog"
msgstr "選擇一個文件使用對話框"

#: ../FaxNotification.java:50
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: ../FaxNotification.java:51
msgid "Delivered"
msgstr "已交付"

#: ../FaxNotification.java:52
msgid "Requeued"
msgstr "已佇列"

#: ../FaxNotification.java:53
msgid "Delivered or requeued"
msgstr "交付或佇列"

#: ../filters/FilterCreator.java:53
msgid "is set"
msgstr "設置"

#: ../filters/FilterCreator.java:54
msgid "is not set"
msgstr "未設置"

#: ../filters/ComparableFilterOperator.java:42
#: ../filters/StringFilterOperator.java:42
msgid "equals"
msgstr "等於"

#: ../filters/ComparableFilterOperator.java:43
#: ../filters/StringFilterOperator.java:43
msgid "not equals"
msgstr "不等於"

#: ../filters/ComparableFilterOperator.java:44
msgid "less than"
msgstr "小於"

#: ../filters/ComparableFilterOperator.java:45
msgid "greater than"
msgstr "大於"

#: ../filters/ComparableFilterOperator.java:46
msgid "less or equal"
msgstr "小於等於"

#: ../filters/ComparableFilterOperator.java:47
msgid "greater or equal"
msgstr "大於等於"

#: ../filters/ui/CustomFilterDialog.java:88
msgid "Please enter a valid number!"
msgstr "請輸入正確的數字！"

#: ../filters/ui/CustomFilterDialog.java:117 ../util/CancelAction.java:58
#: ../util/ProgressDialog.java:78
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../filters/ui/CustomFilterDialog.java:133 ../options/ModemsPanel.java:163
#: ../options/MultiEditPanel.java:133 ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:886
#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:348
#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:306
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:564 ../send/TextFieldList.java:145
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ../filters/ui/CustomFilterDialog.java:150
msgid "Any of the following conditions"
msgstr "任何下列條件"

#: ../filters/ui/CustomFilterDialog.java:152
msgid "All of the following conditions"
msgstr "所有以下條件"

#: ../filters/ui/CustomFilterDialog.java:248
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: ../filters/ui/FilterPanel.java:77 ../options/ConvertersPage.java:287
msgid "(none)"
msgstr "(none)"

#: ../filters/ui/FilterPanel.java:235 ../filters/ui/SearchWin.java:196
msgid "Case sensitive"
msgstr "區分大小寫"

#: ../filters/ui/FilterPanel.java:239
msgid "Remove this condition"
msgstr "刪除此條件"

#: ../filters/ui/SearchWin.java:122
msgid "Please enter a valid compare value."
msgstr "請輸入正確的比較值。"

#: ../filters/ui/SearchWin.java:175 ../util/AbstractQuickSearchHelper.java:190
msgid "Search"
msgstr "尋找"

#: ../filters/ui/SearchWin.java:189
msgid "Forward"
msgstr "前進"

#: ../filters/ui/SearchWin.java:191
msgid "Backward"
msgstr "後退"

#: ../filters/ui/SearchWin.java:197
msgid "Wrap Search"
msgstr "來回尋找"

#: ../filters/ui/SearchWin.java:200
msgid "Direction:"
msgstr "方向："

#: ../filters/ui/SearchWin.java:205
msgid "Search options:"
msgstr "尋找選項："

#: ../filters/StringFilterOperator.java:44
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: ../filters/StringFilterOperator.java:45
msgid "contains not"
msgstr "不包含"

#: ../filters/StringFilterOperator.java:46
msgid "starts with"
msgstr "開頭"

#: ../filters/StringFilterOperator.java:47
msgid "ends with"
msgstr "結尾"

#: ../filters/StringFilterOperator.java:48
msgid "matches"
msgstr "符合"

#: ../HylaClientManager.java:153
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: ../HylaClientManager.java:153
msgid "Please enter the credentials to log into the HylaFAX server:"
msgstr "請輸入憑據登錄到HylaFAX伺服器："

#: ../HylaClientManager.java:176
msgid "User password"
msgstr "使用者密碼"

#: ../HylaClientManager.java:176
msgid "Please enter the user password:"
msgstr "輸入使用者密碼:"

#: ../HylaClientManager.java:189 ../HylaClientManager.java:211
msgid "An error occured in response to the password:"
msgstr "密碼回覆錯誤:"

#: ../HylaClientManager.java:202
msgid "Admin password"
msgstr "管理密碼"

#: ../HylaClientManager.java:202
msgid "Please enter the administrative password:"
msgstr "請輸入管理密碼:"

#: ../HylaClientManager.java:228
msgid "The HylaFAX server responded with an error:"
msgstr "HylaFAX server回應錯誤:"

#: ../HylaClientManager.java:235
msgid "The server's host name was not found:"
msgstr "伺服器名稱找不到"

#: ../plugin/PluginTableModel.java:61
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: ../plugin/PluginTableModel.java:61 ../options/TextExtractorPanel.java:442
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../plugin/PluginTableModel.java:61
msgid "Loaded"
msgstr "已载入"

#: ../plugin/PluginTableModel.java:61
msgid "Only this session"
msgstr "只有此session"

#: ../plugin/PluginTableModel.java:65
msgid "JDBC driver"
msgstr "JDBC driver"

#: ../plugin/PluginTableModel.java:67
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: ../options/OptionsWin.java:233 ../options/CoverPanel.java:177
#: ../send/SendWin.java:487
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../options/OptionsWin.java:236
msgid "Paths and viewers"
msgstr "路徑和瀏覽"

#: ../options/OptionsWin.java:237
msgid "Recipient extraction"
msgstr "解壓縮"

#: ../options/OptionsWin.java:240 ../options/ServerSettingsPanel.java:264
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#: ../options/OptionsWin.java:243
msgid "Cover page & Identities"
msgstr "封面&ident"

#: ../options/OptionsWin.java:246 ../options/PluginPanel.java:94
msgid "Plugins & JDBC"
msgstr "外掛& JDBC"

#: ../options/OptionsWin.java:249
msgid "Please select on the left which table you want to edit."
msgstr "請在清單左邊選取要編輯的傳真"

#: ../options/OptionsWin.java:250
msgid "Tables"
msgstr "清單"

#: ../options/OptionsWin.java:251
#, java-format
msgid "Table \"{0}\""
msgstr "清單 \"{0}\""

#: ../options/OptionsWin.java:259
msgid "These settings normally need not to be changed."
msgstr "這些設置一般不需要改變。"

#: ../options/OptionsWin.java:260 ../options/AdminSettingsPage.java:102
msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

#: ../options/OptionsWin.java:261
msgid "Administrative settings"
msgstr "管理設定"

#: ../options/OptionsWin.java:262
msgid "File converters"
msgstr "檔案轉換"

#: ../options/OptionsWin.java:472
msgid "Error saving the settings:"
msgstr "儲存設置錯誤："

#: ../options/ConvertersPage.java:103
msgid "For information on how to use this page, please see the Wiki at:"
msgstr "如何使用此頁面的資訊,請參考wiki:"

#: ../options/ConvertersPage.java:156
msgid "File format"
msgstr "檔案格式"

#: ../options/ConvertersPage.java:157
msgid "Converter"
msgstr "轉換器"

#: ../options/ConvertersPage.java:249
#, java-format
msgid "(internal {0})"
msgstr "(internal {0})"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:103
#, java-format
msgid "{0} KB"
msgstr "{0} KB"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:177
#, java-format
msgid "Server {0}"
msgstr "伺服器 {0}"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:178
#, java-format
msgid "Modems for server {0}"
msgstr "數據機伺服器 {0}"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:179
#, java-format
msgid "Delivery settings for server {0}"
msgstr "伺服器傳送設定 {0}"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:189
msgid "Delivery"
msgstr "傳遞"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:193
msgid "Modems"
msgstr "數據機"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:223 ../options/CoverPanel.java:112
#, java-format
msgid "Copy of {0}"
msgstr "複製 {0}"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:229
#, java-format
msgid "Do you really want to remove the server \"{0}\"?"
msgstr "真的要移除伺服器\"{0}\"?"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:234
#, java-format
msgid "Do you really want to remove the selected {0} servers?"
msgstr ""

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:270
msgid "Clear cache"
msgstr "清除快取"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:281
msgid "Locally cache fax lists"
msgstr "本地傳真快取清單"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:289
msgid "Cache settings"
msgstr "快取設定"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:291
msgid "Current Cache size:"
msgstr "快取大小:"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:316
msgid "Global settings"
msgstr "全球設定"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:318
msgid "Use PCL file type bugfix"
msgstr "使用PCL檔案格式,修正錯誤 "

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:324
msgid ""
"The maximum time to wait for a interaction with the server to complete. "
"Values below 5 are not recommended; 0 disables this timeout."
msgstr "伺服器完成等待最大時間. 建議不低於 5，; 0禁用."

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:328
msgid "Table refresh interval (secs.):"
msgstr "清單刷新間隔(秒):"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:329
msgid "Server status refresh interval (secs.):"
msgstr "伺服器狀態刷新間隔(秒):"

#: ../options/ServerSettingsPanel.java:330
msgid "Server socket timeout (secs):"
msgstr "伺服器Socket時間結束(秒):"

#: ../options/FmtEditorPanel.java:77
msgid "Selected columns:"
msgstr "選擇欄位"

#: ../options/FmtEditorPanel.java:77
msgid "Available columns:"
msgstr "可用欄位"

#: ../options/CoverPanel.java:100
#, java-format
msgid "Do you really want to remove the identity \"{0}\"?"
msgstr "是否真的要移除認證\"{0}\"?"

#: ../options/CoverPanel.java:105
#, java-format
msgid "Do you really want to remove the selected {0} identities?"
msgstr "是否確定要移除所選的{0}"

#: ../options/CoverPanel.java:121
#, java-format
msgid "Identity {0}"
msgstr "認證{0}"

#: ../options/CoverPanel.java:168
msgid "Identities"
msgstr "認證"

#: ../options/CoverPanel.java:190
msgid "Name format:"
msgstr "名稱格式："

#: ../options/CoverPanel.java:192
msgid "Company format:"
msgstr "公司格式："

#: ../options/CoverPanel.java:194
msgid "Location format:"
msgstr "位置格式："

#: ../options/CoverPanel.java:196
msgid "ZIP code format:"
msgstr "郵遞區號格式："

#: ../options/ModemsPanel.java:100 ../options/ModemsPanel.java:104
msgid "Refreshing modem list"
msgstr "更新數據機"

#: ../options/ModemsPanel.java:113
msgid "Retrieving modem list..."
msgstr "重試數據機清單"

#: ../options/ModemsPanel.java:117
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:119
msgid "Login successful, logging out."
msgstr "登入成功,登出"

#: ../options/ModemsPanel.java:176 ../options/MultiEditPanel.java:153
#: ../options/MultiEditPanel.java:167 ../send/SimplifiedSendDialog.java:581
#: ../send/TextFieldList.java:167
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ../options/ModemsPanel.java:192 ../options/MultiEditPanel.java:198
#: ../util/fmtEditor.java:130 ../send/TextFieldList.java:101
msgid "Up"
msgstr "上"

#: ../options/ModemsPanel.java:207 ../options/MultiEditPanel.java:186
#: ../util/fmtEditor.java:151 ../send/TextFieldList.java:126
msgid "Down"
msgstr "下"

#: ../options/ModemsPanel.java:213
msgid "Reset the list of modems?"
msgstr "重置數據機清單?"

#: ../options/ModemsPanel.java:213 ../options/ModemsPanel.java:218
#: ../options/TextExtractorPanel.java:319
#: ../util/AbstractQuickSearchHelper.java:184
#: ../util/ToolbarEditorDialog.java:163 ../util/AcceleratorKeyDialog.java:133
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../options/ModemsPanel.java:245
msgid "Automatically get the list of modems"
msgstr "自動取得數據機清單"

#: ../options/ModemsPanel.java:248
msgid "Use the following list of modems:"
msgstr "使用下列數據機清單"

#: ../options/ModemsPanel.java:382
msgid "HylaFAX name"
msgstr "HylaFAX名稱"

#: ../options/ModemsPanel.java:383
msgid "Number/Description"
msgstr "號碼/敘述"

#: ../options/ModemsPanel.java:384
msgid "Full Description"
msgstr "詳細敘述"

#: ../options/MultiFileMode.java:46
msgid "Multiple files, no conversion"
msgstr "多個檔案，無轉換"

#: ../options/MultiFileMode.java:47
msgid "Single file except for cover (needs GhostScript+tiff2pdf)"
msgstr "單一檔案,封面除外（需要Ghostscript的+ tiff2pdf）"

#: ../options/MultiFileMode.java:48
msgid "Complete fax as single file (needs GhostScript+tiff2pdf)"
msgstr "完整的傳真為單一文件（需要Ghostscript的+ tiff2pdf）"

#: ../options/IdentityPanel.java:108
msgid "Name for this identity:"
msgstr "此識別名稱"

#: ../options/IdentityPanel.java:109
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:198
msgid "ID:"
msgstr ""

#: ../options/IdentityPanel.java:173
msgid "Use a custom default cover page:"
msgstr "使用自定義預設封面："

#: ../options/IdentityPanel.java:214
msgid "There already exists another identity with this name!"
msgstr "此名稱識別已存在"

#: ../options/IdentityPanel.java:220
msgid "The selected default cover page can not be read."
msgstr "選定的預設封面無法讀取。"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:106
msgid "Path settings"
msgstr "路徑設置"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:131
msgid ""
"Command line for fax viewer: (insert %s as a placeholder for the filename)"
msgstr "檢視傳真命令列：（（參數%s 代表檔名）"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:133
msgid ""
"Command line for Postscript viewer: (insert %s as a placeholder for the "
"filename)"
msgstr "Postscript檢視指令列：（參數%s 代表檔名）"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:135
msgid ""
"Command line for PDF viewer: (insert %s as a placeholder for the filename)"
msgstr "PDF檢視命令列：（參數%s 代表檔名）"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:137
msgid "Location of GhostScript executable (optional):"
msgstr "Ghostscript的執行檔位置（可選）："

#: ../options/PathAndViewPanel.java:139
msgid "Location of tiff2pdf executable (optional):"
msgstr "tiff2pdft的執行檔位置（可選）："

#: ../options/PathAndViewPanel.java:141
msgid "Always use paper size from YajHFC options in the PDF"
msgstr "pdf以YajHFC內定紙張大小"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:144
msgid "Use custom fax viewer"
msgstr "使用預設傳真瀏覽"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:146
msgid "Use custom PostScript viewer"
msgstr "使用預設PostScript 瀏覽"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:148
msgid "Use custom PDF viewer"
msgstr "使用預設Pdf 瀏覽 "

#: ../options/PathAndViewPanel.java:200
msgid "View settings"
msgstr "瀏覽設定"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:202
msgid "View faxes as single file (needs GhostScript+tiff2pdf)"
msgstr "以檔案檢視傳真（需要Ghostscript的+ tiff2pdf）"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:203
msgid "View faxes always in this format"
msgstr "總是以此格式瀏覽"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:215
msgid "Format for viewing:"
msgstr "瀏覽格式"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:236
msgid "Send settings"
msgstr "傳送設定"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:238
msgid "Send faxes always in this format"
msgstr "總是以此格式傳送"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:250
msgid "Send multiple files as:"
msgstr "發送多個文件為："

#: ../options/PathAndViewPanel.java:251
msgid "Format for sending:"
msgstr "傳送格式"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:327
msgid "Please enter the command line for the fax viewer."
msgstr "請輸入傳真檢視命令列。"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:333
msgid "Please enter the command line for the PostScript viewer."
msgstr "請輸入PostScript檢視傳真命令列。"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:339
msgid "Please enter the command line for the PDF viewer."
msgstr "請輸入PDF檢視傳真命令列。"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:347
msgid "Please enter the location of the GhostScript executable."
msgstr "請輸入Ghostscript的執行檔位置"

#: ../options/PathAndViewPanel.java:353
msgid "Please enter the location of the tiff2pdf executable."
msgstr "請輸入 tiff2pdf的執行檔位置"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:174
msgid "Empty tag names are not allowed."
msgstr "不允許空白名稱"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:187
msgid "You have to define at least one tag name for fax numbers."
msgstr "傳真號碼至少需要一個標籤名稱"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:191
msgid "You have to define at least one tag name for email addresses."
msgstr "email至少需要一個標籤名稱"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:213
#, java-format
msgid "Path to {0}:"
msgstr "路徑{0}:"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:218
msgid "No path settings necessary"
msgstr "無設定路徑"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:228
msgid ""
"By activating this option YajHFC will try to extract the recipients from "
"documents given on the command line or fax printer."
msgstr ""
"通過啟動這個的選項,YajHFC將嘗試在命令列上給定的文件或傳真印表機提取收件人。"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:229
msgid ""
"To find recipients it searches for <tt>@@recipient:<i>faxnumber</i>@@</tt> "
"tags in the files."
msgstr "搜索<tt>@@recipient:<i>faxnumber</i>@@</tt>找到收件人,在文件中的標記。"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:230
msgid ""
"This behaviour can be overridden by the <tt>--extract-recipients</tt> "
"command line option."
msgstr "這種操作可以由<tt>--extract-recipients</tt>的命令列選項。"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:231
msgid ""
"If you want to use this feature a PDF/PostScript to text conversion method "
"must be selected below."
msgstr "如果你想使用PDF/ PostScript的文件轉換功能的方法必須選擇以下。"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:248
msgid "Test..."
msgstr "測試..."

#: ../options/TextExtractorPanel.java:274
msgid "Select a file to view as text"
msgstr "以文字檔瀏覽所選的檔案"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:289
msgid "Settings for the selected conversion method"
msgstr "設置所選的轉換方法"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:297
msgid "Recognized tag names"
msgstr ""

#: ../options/TextExtractorPanel.java:311 ../util/MapEditorDialog.java:99
msgid "Remove row"
msgstr "刪除列"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:337
msgid "Colon (:) after name is mandatory"
msgstr ":冒號後面的名稱是強制性的"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:339
msgid ""
"Some tag names contain characters other than A-Z or 0-9. This is not "
"recommended."
msgstr "標籤名稱字元不可為A-Z or 0-9以外的字元,這是不建議的"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:366
msgid "Extract recipients from documents:"
msgstr "從文件中提取收件人："

#: ../options/TextExtractorPanel.java:367
msgid "PS/PDF to text conversion method:"
msgstr "PS/ PDF轉文字的轉換方法："

#: ../options/TextExtractorPanel.java:388
#, java-format
msgid "View as text using {0}"
msgstr "以文字檔瀏覽 {0}"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:393
msgid "Converting file to text..."
msgstr "轉換檔案成文字..."

#: ../options/TextExtractorPanel.java:398
msgid "Running converter..."
msgstr "轉換中..."

#: ../options/TextExtractorPanel.java:407
msgid "Error converting file to text"
msgstr "文字轉換錯誤"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:428 ../phonebook/PBEntryField.java:59
msgid "e-mail address"
msgstr "電子郵件"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:429 ../phonebook/PBEntryField.java:61
#: ../EditJobWorker.java:301
msgid "Fax number"
msgstr "傳真號碼"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:430
#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:116
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: ../options/TextExtractorPanel.java:440
msgid "Tag name"
msgstr "標籤名"

#: ../options/SendPanel.java:137
msgid "Delivery settings"
msgstr "傳送設置"

#: ../options/SendPanel.java:144
msgid "Characters filtered from the fax number sent to HylaFAX."
msgstr "字符篩選的傳真號碼發送到HylaFAX"

#: ../options/SendPanel.java:148
msgid "Characters put in front of the fax number before sending it to HylaFAX."
msgstr "傳送之前,字元放在傳真號碼前面"

#: ../options/SendPanel.java:163
msgid "Archive sent fax jobs"
msgstr "檔案櫃已發送傳真"

#: ../options/SendPanel.java:172 ../send/JobPropsEditorDialog.java:52
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:313
msgid "Job properties"
msgstr "工作性質"

#: ../options/SendPanel.java:177
msgid "E-mail address for notifications:"
msgstr "E - mail通知:"

#: ../options/SendPanel.java:178 ../send/SendWin.java:473
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:751
msgid "Notify when:"
msgstr "通知時："

#: ../options/SendPanel.java:179 ../send/SendWin.java:474
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:752
msgid "Modem:"
msgstr "數據機:"

#: ../options/SendPanel.java:180 ../send/SendWin.java:476
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:754
msgid "Paper size:"
msgstr "紙張尺寸："

#: ../options/SendPanel.java:181 ../send/SendWin.java:475
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:753
msgid "Resolution:"
msgstr "解析度："

#: ../options/SendPanel.java:182
msgid "Maximum dials:"
msgstr "最大撥號數："

#: ../options/SendPanel.java:183 ../send/SendWin.java:477
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:755 ../EditJobWorker.java:302
msgid "Cancel job after (minutes):"
msgstr "幾(分鐘)後取消傳真:"

#: ../options/SendPanel.java:184
msgid "Filter from fax number:"
msgstr "從傳真號碼篩選:"

#: ../options/SendPanel.java:185 ../send/SendWin.java:478
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:756 ../EditJobWorker.java:303
msgid "Maximum tries:"
msgstr "最大重試數："

#: ../options/SendPanel.java:186
msgid "Dial prefix:"
msgstr "撥號前綴："

#: ../options/SendPanel.java:187
msgid "Default identity:"
msgstr "預設識別:"

#: ../options/CommonPanel.java:115
msgid "(System native)"
msgstr "（系統設定）"

#: ../options/CommonPanel.java:116
msgid "(Crossplatform)"
msgstr "（跨平台）"

#: ../options/CommonPanel.java:170
msgid "Update check"
msgstr "更新檢查"

#: ../options/CommonPanel.java:172
msgid "Automatically check for updates"
msgstr "自動檢查更新"

#: ../options/CommonPanel.java:202
msgid "User interface"
msgstr "用戶界面"

#: ../options/CommonPanel.java:226
msgid "Show tray icon"
msgstr "顯示系統列圖示"

#: ../options/CommonPanel.java:227
msgid "Show a system tray icon (works only with Java 6 or higher)"
msgstr "顯示系統列圖示（只能使用Java 6或更高）"

#: ../options/CommonPanel.java:229
msgid "Minimize to tray"
msgstr "最小化到工具列"

#: ../options/CommonPanel.java:233 ../options/CommonPanel.java:234
msgid "Minimize to tray when main window is closed"
msgstr "視窗關閉時,最小化到工具列"

#: ../options/CommonPanel.java:246
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#: ../options/CommonPanel.java:247
msgid "Look and Feel:"
msgstr "外觀："

#: ../options/CommonPanel.java:248
msgid "Style of send dialog:"
msgstr "傳送話框風格："

#: ../options/CommonPanel.java:272
msgid "Actions after receiving a new fax:"
msgstr "收到新傳真的動作："

#: ../options/CommonPanel.java:274
msgid "Beep"
msgstr "蜂鳴"

#: ../options/CommonPanel.java:275
msgid "Bring to front"
msgstr "顯示在上層"

#: ../options/CommonPanel.java:276
msgid "Open in viewer"
msgstr "開啟瀏覽"

#: ../options/CommonPanel.java:282
msgid "And mark as read"
msgstr "標記為已讀"

#: ../options/CommonPanel.java:284
msgid "Show flashing tray icon"
msgstr "系統列圖示顯示閃動"

#: ../options/CommonPanel.java:285
msgid "Display tray icon message"
msgstr "顯示圖示訊息"

#: ../options/CommonPanel.java:304
msgid "Date and Time Format:"
msgstr "日期和時間格式："

#: ../options/CommonPanel.java:313
msgid "Date format:"
msgstr "日期格式："

#: ../options/CommonPanel.java:314
msgid "Time format:"
msgstr "時間格式："

#: ../options/CommonPanel.java:371
msgid ""
"You must restart the program for the change of the language to take effect."
msgstr "您必須重新啟動程式,改變語言才能生效。"

#: ../options/CommonPanel.java:404
msgid "Please enter a valid date format:"
msgstr "請輸入正確的日期格式："

#: ../options/CommonPanel.java:412
msgid "Please enter a valid time format."
msgstr "請輸入正確的時間格式。"

#: ../options/PluginPanel.java:94
msgid ""
"You will need to restart the program for the changes to the list of plugins "
"and JDBC drivers to take full effect."
msgstr "您將需要重新啟動該程序的改動清單外掛和JDBC驅動程序的全面生效。"

#: ../options/PluginPanel.java:150
msgid "JAR files"
msgstr "JAR 檔案"

#: ../options/PluginPanel.java:163 ../options/PluginPanel.java:187
msgid "Add JDBC driver"
msgstr "新增 JDBC 驅動"

#: ../options/PluginPanel.java:169 ../options/PluginPanel.java:174
#: ../options/PluginPanel.java:190
msgid "Add plugin"
msgstr "新增外掛"

#: ../options/PluginPanel.java:174
#, java-format
msgid "The file {0} is not a valid YajHFC plugin!"
msgstr " {0}不是正確的YajHFC外掛！"

#: ../options/PluginPanel.java:193
msgid "Remove item"
msgstr "刪除項目"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:106
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:123
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:480
#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:177
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:218
msgid "Test connection"
msgstr "測試連線"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:110
#, java-format
msgid "Testing connection to {0}"
msgstr "測試連線到{0}"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:123
msgid "Connection to the HylaFAX server successful."
msgstr "連線到HylaFAX server成功"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:197
msgid "Name for this server:"
msgstr "伺服器名稱:"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:300
msgid "There already exists another server with this name!"
msgstr "有伺服器已使用此名稱"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:307
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:201
msgid "Please enter a host name."
msgstr "請輸入主機名稱。"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:314
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:207
msgid "Please enter a user name."
msgstr "請輸入用戶名。"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:333
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:225
msgid "Please enter a valid port number."
msgstr "請輸入正確的port號。"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:340
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:357
#, java-format
msgid "Directory {0} does not exist!"
msgstr "目錄{0}不存在"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:340
msgid "Archive directory"
msgstr "目的目錄"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:357
msgid "Invalid spool directory"
msgstr "不合法目錄"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:390
msgid "Show archive table"
msgstr "顯示檔案表"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:400
msgid "Configure access method..."
msgstr ""

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:417
msgid "Fax lists"
msgstr "傳真清單"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:419
msgid "Access method for the fax lists"
msgstr "傳真列表權限"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:420
msgid ""
"Location of spool directory for direct access (must contain recvq, doneq and "
"docq)"
msgstr "佇列所在位置權限(必須包含recvq,doneq及docq)"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:424
msgid "Location of archive directory:"
msgstr "檔案目錄位置："

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:448
msgid "Connection settings:"
msgstr "連線設置："

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:459
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:461
#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:463
#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:143
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:205
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:114
msgid "Always ask"
msgstr "總是問"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:478
msgid "Use passive mode to fetch faxes"
msgstr "使用被動模式獲取傳真"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:494
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:134
msgid "Host name:"
msgstr "主機名："

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:496
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:226
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:137
#: ../util/PasswordDialog.java:108
msgid "Username:"
msgstr "用戶名："

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:498
#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:187
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:229
#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:138
#: ../util/PasswordDialog.java:111
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:500
msgid "Admin Password:"
msgstr "管理密碼:"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:534
msgid "General settings:"
msgstr "一般設置："

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:542
msgid "Create new session for every action"
msgstr "每個動作都新增Session"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:543
msgid ""
"Connect to the server and log in for every action (e.g. view a fax, update "
"tables, ...) and disconnect afterwards. This impairs performance but might "
"work around some bugs."
msgstr ""
"連接到伺服器和日誌，為每個行動（例如檢視傳真，更新表，...）和斷線後。這些資"
"料，但可能解決一些錯誤。"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:551
msgid "Date/Time offset:"
msgstr "日期/時間偏移："

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:552
msgid ""
"Offset to be added to dates received from the HylaFAX server before "
"displaying them."
msgstr "加入日期收到HylaFAX伺服器，然後顯示它們。"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:554
msgid "Character set:"
msgstr "字元設定:"

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:555
msgid "Time zone:"
msgstr "時區："

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:575
msgid "Read/unread state + comment"
msgstr ""

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:609
msgid "Configure..."
msgstr "配置..."

#: ../options/SingleServerSettingsPanel.java:613
msgid "Save location:"
msgstr "儲存位置："

#: ../options/AdminSettingsPage.java:92
msgid ""
"This page allows you to import/export settings and to set miscellaneous "
"advanced settings (change them only if you know what you are doing; you may "
"need to restart YajHFC for them to take effect)."
msgstr ""
"此頁面允許匯出/匯入設定及其它項目進階設定(當你知道如何設定時,才能變更設定,完"
"成後,你可能需要重新啟動YajHFC"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:105
msgid "Allow the user to change the fax job filter (View menu)"
msgstr "允許使用者變更傳真過濾條件(瀏覽選單)"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:106
msgid "Use the fax's subject as HylaFAX USRKEY property"
msgstr "使用傳真標題當索引"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:107
msgid "Repair PostScript generated by JDK 1.6 PrintService classes"
msgstr "Repair PostScript generated by JDK 1.6 PrintService classes"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:108
msgid "Use ShutdownHook bug fix on Win32"
msgstr "在Win32裡使用掛機掛修復錯誤"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:109
msgid "Remove application menu entries from normal menu on Mac OS X"
msgstr "在Mac OS X,從正常的選單中刪除應用程序選單項目"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:110
msgid "Send FORM command"
msgstr "送出FORM指令"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:136 ../options/AdminSettingsPage.java:140
msgid "Import settings"
msgstr "匯入設定"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:152
msgid "Settings imported successfully."
msgstr "設定匯入成功"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:154
msgid "Error importing settings:"
msgstr "設定匯入錯誤"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:160 ../options/AdminSettingsPage.java:164
msgid "Export settings"
msgstr "匯出設定"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:182
msgid "Error exporting settings:"
msgstr "設定匯出錯誤"

#: ../options/AdminSettingsPage.java:193
msgid "Import/Export"
msgstr "匯入/匯出"

#: ../options/MultiEditPanel.java:141
msgid "Duplicate"
msgstr "副本"

#: ../options/MultiEditPanel.java:173
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../options/MultiEditPanel.java:210
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: ../phonebook/PhoneBookFactory.java:79
msgid "Personal phone book"
msgstr "個人通訊錄"

#: ../phonebook/ldap/LDAPPhoneBook.java:72
msgid "LDAP phone book (read only)"
msgstr "LDAP的通訊錄（只讀）"

#: ../phonebook/ldap/LDAPPhoneBook.java:73
msgid "A phone book reading its entries from an LDAP directory."
msgstr "從 LDAP 讀取通訊錄。"

#: ../phonebook/ldap/LDAPPhoneBook.java:137
#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:278
msgid "LDAP password"
msgstr "LDAP密碼"

#: ../phonebook/ldap/LDAPPhoneBook.java:137
#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:278
msgid "Please enter the LDAP password:"
msgstr "請輸入 LDAP密碼："

#: ../phonebook/ldap/LDAPPhoneBook.java:199
msgid "Error executing the search:"
msgstr "執行尋找錯誤："

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:133
msgid "Use authentication"
msgstr "使用驗證"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:159
msgid ""
"RFC 2254 Filter expression (e.g. \"objectClass=person\") selecting the "
"directory entries to include. Leave blank to include all."
msgstr ""
"RFC 2254中篩選表達式(如: \"objectClass=person\")選擇目錄項，包括。保留空白，"
"包括所有的。"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:161
msgid "Also search subtrees"
msgstr "尋找子目錄"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:166
msgid "The maximum number of items loaded"
msgstr "該項目的最大數量載入"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:168
msgid "Load all entries when opened"
msgstr "當開啟時載入所有項目"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:169
msgid ""
"If checked, all entries in the directory are loaded when the phone book is "
"opened. If not, entries are loaded only if a quick search is performed."
msgstr ""
"如果選中，所有項目載入的目錄時，通訊錄開啟。如果沒有，只有快速執行尋找載入"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:181
msgid "Server name:"
msgstr "伺服器名稱："

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:183
msgid "Root (Base DN):"
msgstr "Root (Base DN):"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:186
msgid "User name (Bind DN):"
msgstr "用戶名(Bind DN):"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:191
#: ../phonebook/xml/XMLPhoneBook.java:348 ../phonebook/csv/CSVDialog.java:142
#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:111
msgid "Phone book name to display:"
msgstr "通訊錄名稱顯示："

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:195
msgid "Object filter:"
msgstr "篩選物件:"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:199
msgid "Count limit:"
msgstr "限制數："

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:203
msgid ""
"Please enter which LDAP attributes correspond to the phone book entry fields "
"of YajHFC (default should usually work):"
msgstr "請輸入哪個 LDAP屬性對應通訊錄項目領域 YajHFC（預設值通常應該工作）："

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:253
msgid "You have to specify a server name and port."
msgstr "你必須指定伺服器名稱和port。"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:313
msgid "Could not connect to the LDAP server:"
msgstr "無法連接到LDAP伺服器："

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:332
msgid "Connection to the LDAP server succeeded."
msgstr "連接到LDAP伺服器的成功。"

#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:380
#: ../phonebook/ldap/ConnectionDialog.java:385
msgid "New LDAP phone book"
msgstr "新的LDAP通訊錄"

#: ../phonebook/convrules/RuleParser.java:92
#, java-format
msgid "Error: Could not parse input beginning with \"{0}\"."
msgstr "錯誤:無法解析輸入 \"{0}\"."

#: ../phonebook/convrules/RuleParser.java:132
#, java-format
msgid "Unknown field \"{0}\"."
msgstr "不明欄位 \"{0}\"."

#: ../phonebook/convrules/LocationRule.java:85
msgid "[Location with ZIP code]"
msgstr "[位置+郵政區號]"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:48
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:49
msgid "Last Name#(please translate as short form of surname)#"
msgstr "名稱"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:50
msgid "Title"
msgstr "職稱"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:51 ../model/jobq/QueueFileFormat.java:58
#: ../model/JobFormat.java:64
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:52
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:53
msgid "Department"
msgstr "部門"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:54
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:55
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:56
msgid "Country"
msgstr "縣"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:57
msgid "ZIP code"
msgstr "郵遞區號"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:58
msgid "State/Region"
msgstr "國家 /地區"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:60
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:62
msgid "Voice number"
msgstr "語音號碼"

#: ../phonebook/PBEntryField.java:63
msgid "Comments"
msgstr "註解"

#: ../phonebook/WrapperDistributionList.java:201
#: ../phonebook/xml/XMLDistributionList.java:164
#: ../phonebook/PhoneBook.java:74
msgid "<no name>"
msgstr "<無名稱>"

#: ../phonebook/xml/XMLPhoneBook.java:89
msgid "XML phone book"
msgstr "XML的通訊錄"

#: ../phonebook/xml/XMLPhoneBook.java:90
msgid "A phone book saving its entries as a XML file."
msgstr "通訊錄儲存為 XML文件。"

#: ../phonebook/xml/XMLPhoneBook.java:181
msgid "Error saving the phone book: "
msgstr "儲存通訊錄錯誤："

#: ../phonebook/xml/XMLPhoneBook.java:339
msgid "Phone book files"
msgstr "通訊錄文件"

#: ../phonebook/csv/CSVDialog.java:104
#, java-format
msgid "Open CSV file {0}"
msgstr "開啟 CSV文件{0}"

#: ../phonebook/csv/CSVDialog.java:132
msgid "First line contains headers"
msgstr "第一行包含標題"

#: ../phonebook/csv/CSVDialog.java:134
msgid "Charset:"
msgstr "編碼："

#: ../phonebook/csv/CSVDialog.java:135
msgid "Separator:"
msgstr "分隔字元:"

#: ../phonebook/csv/CSVDialog.java:136
msgid "Quote character:"
msgstr "引號字符："

#: ../phonebook/csv/CSVDialog.java:276
#, java-format
msgid "Column {0}"
msgstr "欄位 {0}"

#: ../phonebook/csv/CSVDialog.java:303
msgid "Error previewing your settings:"
msgstr "錯誤預覽您的設置："

#: ../phonebook/csv/CSVDialog.java:334 ../send/SendWin.java:575
#: ../send/SendWin.java:580 ../send/SimplifiedSendDialog.java:283
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:302
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ../phonebook/csv/CSVDialog.java:336
msgid ""
"Please select which columns in the CSV file represent the phone book fields:"
msgstr "請選擇其中列的CSV文件代表通訊錄欄位："

#: ../phonebook/csv/CSVPhoneBook.java:77
msgid "CSV file"
msgstr "CSV檔"

#: ../phonebook/csv/CSVPhoneBook.java:78
msgid "A CSV/text file containing phone book entries."
msgstr "一個 CSV /文字檔，包含通訊錄項目。"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:265
msgid "Current phone book:"
msgstr "目前通訊錄："

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:308
msgid "This phone book has already been added."
msgstr "通訊錄已經增加。"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:308
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:753
msgid "Add to list"
msgstr "新增到清單"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:314
msgid "Opening phone books..."
msgstr "開啟通訊錄 ..."

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:360
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:501
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:528
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1686
msgid "Error loading the phone book: "
msgstr "載入通訊錄錯誤："

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:397
msgid "Error saving a phone book:"
msgstr "儲存通訊錄錯誤："

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:422
msgid "Closing phone books..."
msgstr "關閉通訊錄 ..."

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:463
msgid "Please enter the phone book descriptor to open."
msgstr "請輸入通訊錄描述"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:467
msgid "Open by descriptor"
msgstr "由描述開啟"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:477
msgid "Import by descriptor"
msgstr "由描述匯入"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:489
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:511
msgid "Unsupported phone book format."
msgstr "通訊錄不支援的格式。"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:545
msgid "Reset quick search and show all phone book entries."
msgstr "重設快速查詢並顯示所有通訊錄"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:625
msgid "Multiple or no phone books selected"
msgstr "多個ior沒有通訊錄被選取"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:751
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:781
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:788
msgid "By descriptor..."
msgstr "按描述..."

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:814
msgid "Entry"
msgstr "項目"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:888
msgid "Add new entry"
msgstr "新增新項目"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:904
msgid "Add distribution list"
msgstr "新增通訊組清單"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:906
msgid "Add a new distribution list"
msgstr "新增一個新的通訊組清單"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:915
#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:201
msgid "Do you want to delete the selected entries?"
msgstr "是否要刪除選定的項目？"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:915
#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:201
msgid "Delete entries"
msgstr "刪除項目"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:930
#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:210
msgid "Delete selected entry"
msgstr "刪除選定的項"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:945
msgid "Find..."
msgstr "尋找..."

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:947
msgid "Search for an entry"
msgstr "搜尋文章"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:952
msgid "Do you want to remove the current phone book from the list?"
msgstr "是否要刪除目前的通訊錄從清單？"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:952
#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:957
msgid "Remove from list"
msgstr "從名單中刪除"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:978
msgid "Display style"
msgstr "顯示樣式"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:982
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:994
msgid "Filter phone book entries"
msgstr "篩選通訊錄"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:995
msgid "Only display phone book items fulfilling:"
msgstr "僅顯示完整通訊錄項目"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:996
msgid ""
"You have entered no filtering conditions. Do you want to show all phone book "
"entries instead?"
msgstr "你有沒有輸入篩選條件。你想顯示所有通訊錄項目呢？"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:997
msgid "Please enter a valid date/time!"
msgstr "請輸入正確的日期/時間"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1011
msgid "Show all entries"
msgstr "顯示所有項目"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1012
msgid "Filter entries"
msgstr "篩選項"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1033
msgid "Default sort order"
msgstr "預設排序"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1034
#: ../phonebook/ui/SortOrderDialog.java:98
#: ../phonebook/ui/SortOrderDialog.java:103
msgid "Custom sort order"
msgstr "自訂排序"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1060
msgid "Filter phone book items"
msgstr "篩選通訊錄項目"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1140
msgid "Save as HTML"
msgstr "儲存成HTML"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1174
msgid "Expand all"
msgstr "展開全部"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1175
msgid "Expand all phone books"
msgstr "展開全部通訊錄"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1184
msgid "Collapse all"
msgstr "收合全部"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1185
msgid "Collapse all phone books"
msgstr "收合全部通訊錄"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1202
msgid "Expand on load"
msgstr "展開載入"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1203
msgid "Expand all phone books when dialog is opened"
msgstr "當對話框開啟時,展開全部通訊錄"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1268
msgid "Error closing the phone books:"
msgstr "關閉通訊錄錯誤"

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1571
msgid "Error executing the desired action:"
msgstr "執行所需的操作錯誤："

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1667
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: ../phonebook/ui/NewPhoneBookWin.java:1676
msgid "Unknown phone book type selected."
msgstr "未知的通訊錄類型選擇。"

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:145
msgid "Create new distribution list from selection"
msgstr "建立新的通訊組清單的選擇"

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:148
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:172
msgid "Add new item"
msgstr "新增新項目"

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:174
msgid "Add a new entry to the distribution list"
msgstr "新增一個新加入的通訊組清單"

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:191
msgid "Add existing item"
msgstr "新增現有項目"

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:193
msgid "Add an existing phone book entry to the distribution list"
msgstr "新增現有通訊錄項目的通訊組清單"

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:291
msgid "Items in the distribution list:"
msgstr "項目中的通訊組清單："

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:292
msgid "Items in the current selection:"
msgstr "在目前的項目選擇："

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:314
msgid "Current selection"
msgstr "目前選擇"

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:327
msgid "Items to add"
msgstr "項目新增"

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:350
msgid "Add the selected entry to the distribution list"
msgstr "新增所選項目到分發清單"

#: ../phonebook/ui/DistributionListPhonebookPanel.java:359
msgid "Please select the items to add to the distribution list:"
msgstr "請選擇項目新增到通訊組清單："

#: ../phonebook/ui/SingleEntryPhonebookPanel.java:137 ../send/SendWin.java:336
#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:391
msgid "Comments:"
msgstr "註解："

#: ../phonebook/ui/SortOrderDialog.java:138
msgid "Selected sort order:"
msgstr "選擇排序方式"

#: ../phonebook/ui/SortOrderDialog.java:138
msgid "Available fields:"
msgstr "可得欄位"

#: ../phonebook/ui/SortOrderDialog.java:145
#: ../phonebook/ui/SortOrderDialog.java:189
msgid "descending"
msgstr "降冪"

#: ../phonebook/ui/SortOrderDialog.java:145
#: ../phonebook/ui/SortOrderDialog.java:188
msgid "ascending"
msgstr "升冪"

#: ../phonebook/ui/SortOrderDialog.java:195
msgid "Sort direction"
msgstr "排序方向"

#: ../phonebook/ui/NewSearchWin.java:113
msgid "No matching phone book entry found."
msgstr "沒有符合的通訊錄項發現。"

#: ../phonebook/ui/NewSearchWin.java:123
msgid "Find phone book entry"
msgstr "尋找通訊錄項目"

#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:136
#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:175
#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:189
#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:196
msgid "Validate"
msgstr "驗證"

#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:141
msgid "Display style is valid."
msgstr "顯示方式是有效的"

#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:153
msgid ""
"Please enter the desired display style in the text box below. Double click "
"on the lists to add the selected field/predefined style."
msgstr ""
"請在文字對話視窗中輸入所需的顯示樣式。在清單上雙擊以增加選定的字段/預定義的樣"
"式。"

#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:154
msgid "Available fields"
msgstr "可用欄位"

#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:155
msgid "Predefined styles"
msgstr "預設樣式"

#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:175
msgid "Please enter a display style."
msgstr "請輸入顯示樣式"

#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:189
msgid "The display style must contain at least one field."
msgstr "顯示樣式必須至少包含一個欄位。"

#: ../phonebook/ui/RuleParserDialog.java:196
msgid "Display style is not valid"
msgstr "顯示方式是無效的"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBookEntry.java:80
msgid "<error>"
msgstr "<錯誤>"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:110
msgid "Open as read only"
msgstr "唯讀開啟"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:112
msgid "Allow distribution list entries"
msgstr "允許分發清單項"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:116
msgid "JDBC phone book"
msgstr "JDBC的通訊錄"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:117
msgid "A phone book saving its entries in a relational database using JDBC."
msgstr "通訊錄儲存其作品在關係資料庫中使用JDBC。"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:160
msgid "New JDBC phone book"
msgstr "新的JDBC通訊錄"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:161
msgid ""
"Please select which database fields correspond to the phone book entry "
"fields of YajHFC:"
msgstr "請選擇對應的資料庫欄位的通訊錄項目領域 YajHFC："

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:280
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:313
msgid "Could not load the specified driver class:"
msgstr "無法載入指定的驅動程序類："

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:285
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:319
#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:213
msgid "Database password"
msgstr "資料庫密碼"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:285
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:319
#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:213
#, java-format
msgid "Please enter the database password (database: {0}):"
msgstr "請輸入資料庫密碼(資料庫: {0}):"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:297
#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:346
msgid "Could not connect to the database:"
msgstr "無法連接到資料庫："

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:341
msgid "Could not load the phone book:"
msgstr "無法載入通訊錄："

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:358
msgid "Cannot open phone book since no database fields were selected!"
msgstr "無法開啟通訊錄，因為沒有選定的資料庫欄位！"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:411
#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:414
msgid "Could not save the phone book:"
msgstr "無法儲存的通訊錄："

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:436
#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:446
#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:456
#, java-format
msgid "Could not save the changes: No valid {0} query."
msgstr "無法儲存更改：沒有正確的 {0} 查詢。"

#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:467
#: ../phonebook/jdbc/JDBCPhoneBook.java:474
#, java-format
msgid "Could not save the changes for entry {0}:"
msgstr "無法儲存更改項目 {0}:"

#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:222
msgid "Driver class:"
msgstr "驅動程序類："

#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:224
msgid "Database URL:"
msgstr "資料庫網址："

#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:234
msgid "Table:"
msgstr "清單:"

#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:291
msgid "You have to specify a driver class."
msgstr "你必須指定一個驅動程序類。"

#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:295
msgid "You have to specify a database URL."
msgstr "你必須指定一個資料庫 URL。"

#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:401
msgid "Could not get the field names:"
msgstr "無法獲取欄位名稱："

#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:413
msgid "You have to specify a database table."
msgstr "你必須指定一個資料庫表。"

#: ../phonebook/jdbc/ConnectionDialog.java:421
msgid "Connection to the database succeeded."
msgstr "連接到資料庫成功。"

#: ../FaxResolution.java:46
msgid "Extended (> 196 lpi)"
msgstr "延伸(>196 lpi)"

#: ../FaxResolution.java:47
msgid "High (196 lpi)"
msgstr "高(196 lpi)"

#: ../FaxResolution.java:48
msgid "Low (98 lpi)"
msgstr "低(98 lpi)"

#: ../NoGUISender.java:104 ../util/ProgressWorker.java:170
#: ../util/ProgressWorker.java:173 ../util/ProgressWorker.java:176
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化"

#: ../NoGUISender.java:160
msgid "Error sending the fax:"
msgstr "發送傳真錯誤："

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:56 ../model/JobFormat.java:136
msgid "Page chopping threshold (inches)"
msgstr "頁面截斷臨界(英吋)"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:57
msgid "Communication identifier for last call"
msgstr "最後一通通訊確認"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:58 ../model/JobFormat.java:64
msgid "Destination company name"
msgstr "目標公司名稱"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:59
msgid "Host that submitted the job"
msgstr "主機提交的工作"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:60
msgid "Continuation coverpage file"
msgstr "連續封面文件"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:61
msgid "Data format used to transmit a facsimile"
msgstr "數據格式，用於傳送傳真"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:62
msgid "Desired transmit speed"
msgstr "傳輸速度"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:63 ../model/JobFormat.java:84
msgid "Desired data format"
msgstr "數據格式"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:64
msgid "ECM"
msgstr "ECM"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:64
msgid "Desired use of Error Correction Mode (ECM)"
msgstr "期望使用糾錯模式（ECM）"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:65 ../model/JobFormat.java:80
msgid "Desired min-scanline time"
msgstr "所需的最低掃描線時間"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:65 ../model/JobFormat.java:80
msgid "Desired minimum scanline time"
msgstr "所需的最低掃描線時間"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:66
msgid "Tagline"
msgstr "標題行"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:66
msgid "Whether or not to use tagline parameter"
msgstr "是否使用口號參數"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:67 ../model/JobFormat.java:140
msgid "Job done operation"
msgstr "完成任務操作"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:67 ../model/JobFormat.java:140
msgid "Operation to perform when job is done"
msgstr "操作時要執行任務完成"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:68 ../model/JobFormat.java:176
msgid "Number"
msgstr "號碼"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:68 ../model/JobFormat.java:176
msgid "Public (external) format of dialstring"
msgstr "公用(額外)掛斷格式"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:69
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:69
msgid "Document ready for transmission"
msgstr "文件傳輸準備就緒"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:70 ../model/JobFormat.java:184
msgid "Group identifier"
msgstr "群組識別"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:70
msgid "HylaFAX job group identifier"
msgstr "HylaFAX工作群組"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:71 ../model/JobFormat.java:196
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:71
msgid "HylaFAX job identifier"
msgstr "HylaFAX job identifier"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:72 ../model/JobFormat.java:92
msgid "Tag string"
msgstr "標記字符串"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:72 ../model/JobFormat.java:92
msgid "Client-specified job tag string"
msgstr "指定的作業標記字符串"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:73 ../model/JobFormat.java:148
msgid "Job type"
msgstr "作業類型"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:73
msgid "Job type identification string"
msgstr "Job type identification string"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:74 ../model/JobFormat.java:200
msgid "Job kill time"
msgstr "作業刪除時間"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:74 ../model/JobFormat.java:200
msgid "Time to give up trying to send job"
msgstr "放棄發送工作"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:75 ../model/JobFormat.java:100
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:75 ../model/JobFormat.java:100
msgid "Destination geographic location"
msgstr "目標地理位置"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:76 ../model/JobFormat.java:104
msgid "Sender e-mail"
msgstr "發件人電子郵件"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:76
msgid "Email address of sender"
msgstr "發件人的電子郵件地址"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:77 ../model/JobFormat.java:252
msgid "Maximum # dials"
msgstr "最大撥號數 # "

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:77 ../model/JobFormat.java:252
msgid "Maximum number of times to dial"
msgstr "最大撥號數"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:78 ../model/JobFormat.java:240
msgid "Max. tries"
msgstr "最大重試次"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:78 ../model/JobFormat.java:240
msgid "Maximum number of attempts to send job"
msgstr "傳真工作重試最大次數"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:79
msgid "Minimum speed"
msgstr "最低速度"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:79
msgid "Minimum required transmit speed"
msgstr "所需的最低傳輸速度"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:80 ../model/JobFormat.java:208
msgid "Modem"
msgstr "數據機"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:80
msgid "Outgoing modem to use"
msgstr "使用數據機"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:81 ../model/JobFormat.java:164
msgid "# consecutive failed tries"
msgstr "#連續失敗的嘗試"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:81 ../model/JobFormat.java:164
msgid "Number of consecutive failed attempts to place call"
msgstr "失敗嘗試次數"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:82 ../model/JobFormat.java:212
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:82
msgid "Email notification specification"
msgstr "電子郵件通知規範"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:83 ../model/JobFormat.java:220
msgid "# pages"
msgstr "# 頁"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:83 ../model/JobFormat.java:220
msgid "Number of pages transmitted"
msgstr "傳送頁數"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:84
msgid "Tries (current page)"
msgstr "重試（本頁）"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:84
msgid "Number of attempts to send current page"
msgstr "重發送本頁次數"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:85 ../model/JobFormat.java:244
msgid "Specified number"
msgstr "指定號碼"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:85 ../model/JobFormat.java:244
msgid "Client-specified dialstring"
msgstr "指定掛斷"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:86 ../model/JobFormat.java:216
#: ../model/RecvFormat.java:104
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:86 ../model/JobFormat.java:216
msgid "Job owner"
msgstr "作業所有者"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:87
msgid "Page PIN"
msgstr "Page PIN"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:87
msgid "PIN in a page operation"
msgstr "PIN in a page operation"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:88 ../model/JobFormat.java:188
msgid "Page chop handling"
msgstr "頁面印章處理"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:88 ../model/JobFormat.java:188
msgid "Whitespace truncation handling"
msgstr "截斷空白處理"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:89
msgid "Page handling"
msgstr "頁面處理"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:89
msgid "Page analysis information"
msgstr "頁分析資料"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:90 ../model/JobFormat.java:204
#: ../model/RecvFormat.java:92
msgid "Page length"
msgstr "頁面長度"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:90 ../model/JobFormat.java:204
#: ../model/RecvFormat.java:92
msgid "Page length in mm"
msgstr "頁面長度公制"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:91 ../model/JobFormat.java:248
#: ../model/RecvFormat.java:128
msgid "Page width"
msgstr "頁面寬度"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:91 ../model/JobFormat.java:248
#: ../model/RecvFormat.java:128
msgid "Page width in mm"
msgstr "頁面寬度毫米"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:92 ../model/JobFormat.java:60
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:92 ../model/JobFormat.java:60
msgid "Destination Password"
msgstr "目的地密碼"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:93
msgid "Polling request"
msgstr "輪詢請求"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:94 ../model/JobFormat.java:88
msgid "Priority"
msgstr "優先"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:94 ../model/JobFormat.java:88
msgid "Client-specified scheduling priority"
msgstr "指定調度優先級"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:95 ../model/JobFormat.java:124
msgid "Receiver"
msgstr "接收者"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:95 ../model/JobFormat.java:124
msgid "Destination person (receiver)"
msgstr "目的地人（接收器）"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:96 ../model/JobFormat.java:228
#: ../model/RecvFormat.java:116
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:96 ../model/JobFormat.java:228
msgid "Document resolution in lines/inch"
msgstr "文件解析度 行 /英吋"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:97 ../model/JobFormat.java:224
msgid "Retry time"
msgstr "重試時間"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:97
msgid "Time to use between job retries"
msgstr "使用時間重試之間的工作"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:98
msgid "Returned status"
msgstr "回覆狀態"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:98
msgid "Indicates status return value for the job"
msgstr "指示狀態返回值的工作"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:99 ../model/JobFormat.java:192
msgid "Scheduling priority"
msgstr "調度優先級"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:99 ../model/JobFormat.java:192
msgid "Current scheduling priority"
msgstr "目前的調度優先級"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:100 ../model/JobFormat.java:128
#: ../model/RecvFormat.java:120
msgid "Sender"
msgstr "發件人"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:100 ../model/JobFormat.java:128
msgid "Sender's identity"
msgstr "發件人的身份"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:101 ../model/JobFormat.java:72
#: ../model/RecvFormat.java:64
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:101
msgid "Signalling rate at which a facsimile was sent"
msgstr "信令速率發出一份傳真"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:102 ../model/JobFormat.java:160
msgid "Job state"
msgstr "工作狀態"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:103 ../model/JobFormat.java:232
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:103 ../model/JobFormat.java:232
msgid "Job status information from last failure"
msgstr "最後失敗作業狀態信息"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:104 ../model/JobFormat.java:56
#: ../model/RecvFormat.java:60
msgid "SubAddress"
msgstr "子地址"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:104 ../model/JobFormat.java:56
msgid "Destination SubAddress"
msgstr "目的地子地址"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:105 ../model/JobFormat.java:76
msgid "Tagline format"
msgstr "標題行格式"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:105 ../model/JobFormat.java:76
msgid "Client-specific tagline format string"
msgstr "特定的格式字符串"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:106 ../model/JobFormat.java:172
msgid "Total # dials"
msgstr "共撥號#次"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:106 ../model/JobFormat.java:172
msgid "Total number of phone calls"
msgstr "電話總通數"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:107 ../model/JobFormat.java:256
#: ../model/RecvFormat.java:108
msgid "Pages"
msgstr "張數"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:107 ../model/JobFormat.java:256
msgid "Total # pages to transmit"
msgstr "傳送總頁數#"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:108 ../model/JobFormat.java:236
msgid "Tries"
msgstr "重試"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:108 ../model/JobFormat.java:236
msgid "Total number of attempts to send job"
msgstr "發送工作重試次數"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:109 ../model/JobFormat.java:260
msgid "Time to send job"
msgstr "傳送工作時間"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:110 ../model/JobFormat.java:112
msgid "Use continuation cover"
msgstr "繼續使用覆蓋"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:110
msgid "Whether or not to use a continuation cover page"
msgstr "是否繼續使用封面頁"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:111
msgid "Use max. vertical resolution"
msgstr "使用最大垂直解析度"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:111
msgid "Whether or not to use highest vertical resolution"
msgstr "是否使用最高的垂直解析度"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:112 ../model/JobFormat.java:264
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:112 ../model/JobFormat.java:264
msgid "Job state (long description)"
msgstr "工作狀態"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:113 ../model/JobFormat.java:268
msgid "Notification when"
msgstr "當..通知"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:113 ../model/JobFormat.java:268
msgid "E-mail notification handling (long description)"
msgstr "電子郵件通知處理"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:115
msgid "Recipient phone"
msgstr "收件人電話"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:115
msgid "Recipient's telephone (voice) number"
msgstr "接收電話號碼"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:116
msgid "Subject (\"Regarding\") of the fax"
msgstr "主題 (\"Regarding\")"

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:120 ../model/JobFormat.java:276
#: ../model/RecvFormat.java:145
#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:334
msgid "User comment"
msgstr ""

#: ../model/jobq/QueueFileFormat.java:120 ../model/JobFormat.java:276
#: ../model/RecvFormat.java:145
msgid "Comment added by a YajHFC user"
msgstr ""

#: ../model/JobFormat.java:68
msgid "Dials: total/max."
msgstr "撥號: 共/最大"

#: ../model/JobFormat.java:68
msgid "Total # dials/maximum # dials"
msgstr "撥號共#次/撥號最大#次"

#: ../model/JobFormat.java:72
msgid "Desired signalling rate"
msgstr "信號傳輸率"

#: ../model/JobFormat.java:96
msgid "Use ECM?"
msgstr "使用ECM?"

#: ../model/JobFormat.java:96
msgid "Desired use of ECM (one-character symbol)"
msgstr "Desired use of ECM (one-character symbol)"

#: ../model/JobFormat.java:104
msgid "Notification e-mail address"
msgstr "通知的電子郵件地址"

#: ../model/JobFormat.java:108
msgid "Private Tagline?"
msgstr "私人標題行？"

#: ../model/JobFormat.java:108
msgid "Desired use of private tagline (one-character symbol)"
msgstr "預計使用私人標題(單字元符號)"

#: ../model/JobFormat.java:112
msgid "Whether to use continuation cover page (one-character symbol)"
msgstr "是否使用連續封面（1字符號）"

#: ../model/JobFormat.java:116
msgid "Pages done/total"
msgstr "頁數 完成/共"

#: ../model/JobFormat.java:116
msgid "# pages transmitted/total # pages to transmit"
msgstr "#頁傳送 /共傳輸#頁"

#: ../model/JobFormat.java:120
msgid "Minimal signalling rate"
msgstr "最小傳輸率"

#: ../model/JobFormat.java:120
msgid "Client-specified minimum acceptable signalling rate"
msgstr "最低可接受的信號傳輸率"

#: ../model/JobFormat.java:132
msgid "Tries: done/max."
msgstr "重試: 完成/最大數"

#: ../model/JobFormat.java:132
msgid "Total # tries/maximum # tries"
msgstr "重試#次 /最多重試#次"

#: ../model/JobFormat.java:144
msgid "Communication identifier"
msgstr "通信標識"

#: ../model/JobFormat.java:148
msgid "Job type (one-character symbol)"
msgstr "作業類型(one-character symbol)"

#: ../model/JobFormat.java:152
msgid "Scheduled time"
msgstr "預定時間"

#: ../model/JobFormat.java:152
msgid "Scheduled date and time"
msgstr "排程日期和時間"

#: ../model/JobFormat.java:156
msgid "Scheduled time (UNIX)"
msgstr "預定時間 (UNIX)"

#: ../model/JobFormat.java:156
msgid "Scheduled time in seconds since the UNIX epoch"
msgstr "預定時間以秒UNIX"

#: ../model/JobFormat.java:160
msgid "Job state (one-character symbol)"
msgstr "工作狀態"

#: ../model/JobFormat.java:168
msgid "Client machine name"
msgstr "客戶機名稱"

#: ../model/JobFormat.java:180
msgid "# consecutive failed dials"
msgstr "# 連續的失敗撥號"

#: ../model/JobFormat.java:196
msgid "Job identifier"
msgstr "作業識別"

#: ../model/JobFormat.java:208
msgid "Assigned modem"
msgstr "指派modem"

#: ../model/JobFormat.java:212
msgid "E-mail notification handling (one-character symbol)"
msgstr "電子郵件通知處理（1字符號）"

#: ../model/JobFormat.java:224
msgid "Job retry time"
msgstr "工作重試時間"

#: ../model/JobFormat.java:272
msgid "Use XVRES?"
msgstr "使用XVRES"

#: ../model/JobFormat.java:272
msgid "Use extended resolution?"
msgstr "使用延伸解析"

#: ../model/servconn/FaxListConnectionType.java:55
msgid "Using the HylaFAX protocol"
msgstr "使用HylaFax協議"

#: ../model/servconn/FaxListConnectionType.java:56
msgid "Directly accessing the spool area (experimental)"
msgstr "直接訪問的暫存區"

#: ../model/servconn/FaxListConnectionType.java:57
msgid "Fritz!Box for received, HylaFAX for outgoing faxes"
msgstr ""

#: ../model/servconn/JobState.java:52
msgid "Undefined"
msgstr "未定義"

#: ../model/servconn/JobState.java:53
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: ../model/servconn/JobState.java:54
msgid "Suspended"
msgstr "已暫停"

#: ../model/servconn/JobState.java:54
msgid "Suspended (not being scheduled)"
msgstr "暫停（不安排）"

#: ../model/servconn/JobState.java:55
msgid "Pending"
msgstr "待認中"

#: ../model/servconn/JobState.java:55
msgid "Pending (waiting for the time to send to arrive)"
msgstr "等待（等待時間派遣到達）"

#: ../model/servconn/JobState.java:56
msgid "Sleeping"
msgstr "休息中"

#: ../model/servconn/JobState.java:56
msgid ""
"Sleeping (waiting for a scheduled timeout such as a delay between attempts "
"to send)"
msgstr "睡眠（等待安排超時，如嘗試之間的時間間隔發送）"

#: ../model/servconn/JobState.java:57
msgid "Blocked"
msgstr "已封鎖"

#: ../model/servconn/JobState.java:57
msgid "Blocked (by concurrent activity to the same destination)"
msgstr "封鎖（通過目前正在進行的活動到同一目標）"

#: ../model/servconn/JobState.java:58
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: ../model/servconn/JobState.java:58
msgid "Waiting (for resources such as a free modem)"
msgstr "等待（資源，閒置數據機）"

#: ../model/servconn/JobState.java:59
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: ../model/servconn/JobState.java:60
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../model/servconn/hylafax/HylaFaxListConnection.java:174
msgid "Connecting..."
msgstr "連線中..."

#: ../model/servconn/hylafax/HylaFaxListConnection.java:416
msgid "Could not log in"
msgstr "無法登錄"

#: ../model/servconn/hylafax/HylaFaxListConnection.java:436
msgid "Error refreshing the status:"
msgstr "狀態重新整理錯誤："

#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzFaxListConnection.java:92
msgid "Fritz!Box connection"
msgstr "Fritz!Box連接"

#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzFaxListConnection.java:92
msgid "Please enter user name and password to connect to the Fritz!Box"
msgstr "請輸入Fritz!Box使用者明稱及密碼來登入"

#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:91
msgid "Fritz!Box configuration"
msgstr "Fritz!Box組態"

#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:115
msgid "Use passive mode"
msgstr "使用passiv模式"

#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:140
msgid "Path to \"faxbox\" directory:"
msgstr "路徑目錄\"faxbox\""

#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:141
msgid "File name pattern:"
msgstr "檔案名稱模式"

#: ../model/servconn/directaccess/fritz/FritzConfigDialog.java:142
msgid "Date format in file name:"
msgstr "日期格式檔案名稱"

#: ../model/RecvFormat.java:56
msgid "Time/Date"
msgstr "時間/日期"

#: ../model/RecvFormat.java:56
msgid "Extended representation of the time when the receive happened"
msgstr "擴展代表性的接收時發生"

#: ../model/RecvFormat.java:60
msgid "SubAddress received from sender (if any)"
msgstr "子地址收到發件人（如有"

#: ../model/RecvFormat.java:64
msgid "Signalling rate used during receive"
msgstr "用信號在接收率"

#: ../model/RecvFormat.java:68
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../model/RecvFormat.java:68
msgid "Data format used during receive"
msgstr "數據格式接收過程中使用"

#: ../model/RecvFormat.java:72
msgid "Error description"
msgstr "錯誤內容"

#: ../model/RecvFormat.java:72
msgid "Error description if an error occurred during receive"
msgstr "錯誤描述如果發生錯誤在接收"

#: ../model/RecvFormat.java:76
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: ../model/RecvFormat.java:76
msgid "Document filename (relative to the recvq directory)"
msgstr "文件名（相對於 recvq目錄）"

#: ../model/RecvFormat.java:80
msgid "Time to receive"
msgstr "接收時間"

#: ../model/RecvFormat.java:80
msgid "Time spent receiving document (HH:MM:SS)"
msgstr "接收文件的時間花(HH:MM:SS)"

#: ../model/RecvFormat.java:84
msgid "CIDName"
msgstr "CID名稱"

#: ../model/RecvFormat.java:84
msgid "CIDName value for received fax"
msgstr "CIDName 收到的傳真"

#: ../model/RecvFormat.java:88
msgid "CIDNumber"
msgstr "CID號碼"

#: ../model/RecvFormat.java:88
msgid "CIDNumber value for received fax"
msgstr "CIDNumber 收到的傳真"

#: ../model/RecvFormat.java:96
msgid "Fax Protection"
msgstr "傳真保護"

#: ../model/RecvFormat.java:96
msgid "Fax-style protection mode string (``-rwxrwx'')"
msgstr "Fax-style 字元保護模式 (``-rwxrwx'')"

#: ../model/RecvFormat.java:100
msgid "File size"
msgstr "檔案大小"

#: ../model/RecvFormat.java:100
msgid "File size (number of bytes)"
msgstr "檔案大小( bytes))"

#: ../model/RecvFormat.java:104
msgid "File owner"
msgstr "檔案擁有者"

#: ../model/RecvFormat.java:108
msgid "Number of pages in document"
msgstr "文件頁數"

#: ../model/RecvFormat.java:116
msgid "Resolution of received data"
msgstr "接收數據解析度"

#: ../model/RecvFormat.java:120
msgid "Sender identity (TSI)"
msgstr "發件人的身份（TSI）的"

#: ../model/RecvFormat.java:124
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../model/RecvFormat.java:124
msgid "Compact representation of the time when the receive happened"
msgstr "緊湊代表性的接收時發生"

#: ../model/RecvFormat.java:132
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#: ../model/RecvFormat.java:132
msgid "A ``*'' if receive is going on; otherwise `` '' (space)"
msgstr "``*''如果接收是怎麼回事，否則 `` '' (space)"

#: ../model/RecvFormat.java:136
msgid "Time/Date (UNIX)"
msgstr "時間/日期(UNIX)"

#: ../model/RecvFormat.java:136
msgid "Time in seconds since the UNIX epoch"
msgstr "在幾秒鐘的時間，因為 UNIX的時代"

#: ../model/RecvFormat.java:141
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: ../model/RecvFormat.java:141
msgid "Has the fax been read by a YajHFC user?"
msgstr "YajHFC使用者已讀取傳真"

#: ../MainWinSearchWin.java:126
msgid "No matching fax found."
msgstr "無符合傳真"

#: ../DateStyle.java:84
msgid "(Language default)"
msgstr "預設語言"

#: ../DateStyle.java:113
msgid "dd/MM/yyyy"
msgstr "yyyy/MM/dd"

#: ../DateStyle.java:123
msgid "HH:mm:ss"
msgstr "HH:mm:ss"

#: ../util/ExceptionDialog.java:104 ../util/ExceptionDialog.java:244
msgid "Details"
msgstr "詳細"

#: ../util/ProgressWorker.java:161 ../util/ProgressWorker.java:191
#: ../util/ProgressWorker.java:199 ../util/ProgressWorker.java:211
msgid "Error performing the operation:"
msgstr "操作錯誤"

#: ../util/ExternalProcessExecutor.java:97
#, java-format
msgid "Error executing {0}:"
msgstr "錯誤執行 {0}:"

#: ../util/ToolbarEditorDialog.java:88
msgid "Separator"
msgstr "分隔符號"

#: ../util/ToolbarEditorDialog.java:209
msgid "Selected toolbar buttons:"
msgstr "選擇工具列按鈕："

#: ../util/ToolbarEditorDialog.java:209
msgid "Available toolbar buttons:"
msgstr "可用工具列按鈕："

#: ../util/MultiButtonGroup.java:148 ../util/ExcDialogAbstractAction.java:94
msgid "An Error occurred executing the desired action:"
msgstr "執行所需的操作錯誤："

#: ../util/DoNotAskAgainDialog.java:73
msgid "Do not show dialog again"
msgstr "不要再顯示對話框"

#: ../util/ClipboardPopup.java:72
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: ../util/ClipboardPopup.java:76
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: ../util/fmtEditor.java:131
msgid "Moves the selected item up"
msgstr "所選項目向上移"

#: ../util/fmtEditor.java:138
msgid "Adds the selected item"
msgstr "新增選取項目"

#: ../util/fmtEditor.java:145
msgid "Removes the selected item"
msgstr "刪除選取項目"

#: ../util/fmtEditor.java:152
msgid "Moves the selected item down"
msgstr "所選項目向下"

#: ../util/AcceleratorKeyDialog.java:109
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../util/AcceleratorKeyDialog.java:120
msgid "Use default"
msgstr "使用預設:"

#: ../util/AcceleratorKeyDialog.java:150
#, java-format
msgid "Duplicate shortcut {0} found for actions \"{1}\" and \"{2}\"!"
msgstr "複製{0}捷徑,從\"{1}\" 和 \"{2}\"！"

#: ../util/AcceleratorKeyDialog.java:215 ../util/AcceleratorKeyDialog.java:255
msgid "Accelerator key"
msgstr "快捷鍵"

#: ../util/AcceleratorKeyDialog.java:216
msgid ""
"Click on the text field above and press the key (combination) to be used as "
"the selected action's keyboard shortcut."
msgstr "點選文字方塊,所選動作捷徑"

#: ../util/AcceleratorKeyDialog.java:254
msgid "Action"
msgstr "執行"

#: ../util/MapTableModel.java:55
msgid "Key"
msgstr "關鍵"

#: ../util/MapTableModel.java:56
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../TextViewPanel.java:194 ../send/SimplifiedSendDialog.java:997
msgid "Error saving the file"
msgstr "儲存文件出錯"

#: ../send/SendWinStyle.java:42
msgid "Traditional"
msgstr "傳統"

#: ../send/SendWinStyle.java:43
msgid "Simplified"
msgstr "簡化"

#: ../send/SendWin.java:183
msgid "Send Fax"
msgstr "送出傳真"

#: ../send/SendWin.java:224
msgid "Poll fax"
msgstr "取得傳真"

#: ../send/SendWin.java:283 ../send/SimplifiedSendDialog.java:366
msgid "Use cover page"
msgstr "使用封面"

#: ../send/SendWin.java:291 ../send/SimplifiedSendDialog.java:694
msgid "Use custom cover page:"
msgstr "使用自定義封面："

#: ../send/SendWin.java:331
msgid "Recipient Name:"
msgstr "接收者名稱:"

#: ../send/SendWin.java:332
msgid "Company:"
msgstr "公司名稱："

#: ../send/SendWin.java:333
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: ../send/SendWin.java:334
msgid "Voice number:"
msgstr "電話號碼:"

#: ../send/SendWin.java:335 ../send/SimplifiedSendDialog.java:390
msgid "Subject:"
msgstr "主題："

#: ../send/SendWin.java:375
msgid "File(s):"
msgstr "檔案:"

#: ../send/SendWin.java:470
msgid "Fax number(s):"
msgstr "傳真號碼:"

#: ../send/SendWin.java:488
msgid "Cover page"
msgstr "封面"

#: ../send/SendWin.java:580 ../send/SimplifiedSendDialog.java:283
msgid ""
"Nothing to preview! (Neither a cover page nor a file to send has been "
"selected.)"
msgstr "沒有預覽！ （無論封面，也不是要發送的文件已被選中。）"

#: ../send/SendWin.java:642 ../send/SimplifiedSendDialog.java:532
msgid "Choose number from phone book"
msgstr "選擇從通訊錄"

#: ../send/JobPropsEditorDialog.java:126
msgid ""
"This dialog allows you to set HylaFAX job properties directly. Use it only "
"if you know what you are doing!"
msgstr ""
"該對話框允許你設置 HylaFAX工作性質，直接。使用它只有當你知道你在做什麼！"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:182
msgid ">> Advanced"
msgstr ">>進階"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:183
msgid "<< Simplified"
msgstr "<<簡化"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:190
msgid "Send fax"
msgstr "送出傳真"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:360
msgid "Identity"
msgstr "身分"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:407 ../send/SimplifiedSendDialog.java:434
msgid "Extracting recipients..."
msgstr "解析傳真.."

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:413
msgid "Error extracting recipients"
msgstr "解析傳真錯誤"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:495
msgid "File(s) to send:"
msgstr "傳送檔案"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:531
msgid "Add from phone book..."
msgstr "從通訊錄新增"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:566
msgid "Add a new recipient"
msgstr "新增收件人"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:583
msgid "Remove selected recipient"
msgstr "刪傳所選傳真"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:604
msgid "Error reading the specified file:"
msgstr "讀取檔案錯誤："

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:609
msgid "Add from text file..."
msgstr "從文字檔新增"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:611
msgid "Adds recipients from a text file containing one recipient per line"
msgstr "新增收件人從文字檔，其中包含收件人，每一行"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:664
msgid "Fax number:"
msgstr "傳真號碼:"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:666
msgid "Recipients:"
msgstr "收件人："

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:742
msgid "Archive fax job"
msgstr "歸檔傳真"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:762 ../EditJobWorker.java:304
msgid "Time to send:"
msgstr "傳送時間"

#: ../send/SimplifiedSendDialog.java:1006
msgid "Save a copy as..."
msgstr "儲存複本"

#: ../send/StreamTFLItem.java:110
msgid "<stdin>"
msgstr "<標準輸入>"

#: ../send/LocalFileTFLItem.java:86
#, java-format
msgid ""
"The document {0} could not be converted to PostScript, PDF or TIFF. Reason:"
msgstr "該文件{0}不能轉換成PostScript，PDF或TIFF。原因："

#: ../send/SendFaxArchiver.java:149
msgid "The attached fax could not be submitted successfully to HylaFAX."
msgstr "傳真無法送至HylaFAX"

#: ../send/SendFaxArchiver.java:152
msgid "Send log:"
msgstr "傳送log"

#: ../send/SendFaxArchiver.java:158
msgid "Fax failed to send"
msgstr "傳送失敗"

#: ../send/TimeToSendEntry.java:67 ../send/TimeToSendEntry.java:97
msgid "Now"
msgstr "立即"

#: ../send/TimeToSendEntry.java:68
msgid "In (timespan)"
msgstr "在（時間間隔）"

#: ../send/TimeToSendEntry.java:69
msgid "At (exact time)"
msgstr "在 (準確時間)"

#: ../send/SendFileManager.java:83 ../send/SendFileManager.java:157
#, java-format
msgid "Uploading {0}"
msgstr "傳傳中 {0}"

#: ../send/SendFileManager.java:129
#, java-format
msgid "Converting {0}"
msgstr "轉換中{0}"

#: ../send/SendFileManager.java:141
msgid "Uploading document"
msgstr "上傳文件"

#: ../send/SendFileManager.java:152
#, java-format
msgid "Creating {0} from documents to send"
msgstr "建立 {0}從文檔發送"

#: ../send/SendController.java:169
#, java-format
msgid "Can not read file \"{0}\"!"
msgstr "無法讀取檔案\"{0}\"!"

#: ../send/SendController.java:174
#, java-format
msgid "Can not read default cover page file \"{0}\"!"
msgstr "無法讀取預設的封面頁文件\"{0}\"!"

#: ../send/SendController.java:252
msgid "Creating cover page"
msgstr "建立封面"

#: ../send/SendController.java:266
#, java-format
msgid "Formatting {0}"
msgstr "格式 {0}"

#: ../send/SendController.java:280
msgid "Error previewing the documents:"
msgstr "文件預覽錯誤"

#: ../send/SendController.java:358
#, java-format
msgid "Creating job to {0}"
msgstr "建立任務到  {0}"

#: ../send/SendController.java:445
#, java-format
msgid ""
"An error occured while submitting the fax job for phone number \"{0}\" (will "
"try to submit the fax to the other numbers anyway): "
msgstr ""
"發生錯誤時提交傳真作業的電話號碼  \"{0}\"(將嘗試提交傳真給其他數字無論如何)："

#: ../send/SendController.java:449
msgid "Cleaning up"
msgstr "清理"

#: ../send/SendController.java:453
msgid "An error occured while submitting the fax: "
msgstr "發生錯誤時提交傳真："

#: ../send/SendController.java:513
msgid "To send a fax you have to enter at least one phone number!"
msgstr "發送傳真您必須至少輸入一個電話號碼！"

#: ../send/SendController.java:513 ../send/SendController.java:520
#: ../send/SendController.java:530
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../send/SendController.java:520
#, java-format
msgid "For recipient {0} (\"{1}\") no fax number has been entered."
msgstr "為收件人 {0} (\"{1}\") 沒有傳真號碼已輸入。"

#: ../send/SendController.java:527
msgid ""
"You haven't selected a file to transmit, so your fax will ONLY contain the "
"cover page.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"您沒有選擇一個文件傳輸，這樣你的傳真將只包含封面頁\n"
"繼續嗎?"

#: ../send/SendController.java:527
msgid "Continue?"
msgstr "繼續嗎？"

#: ../send/SendController.java:530
msgid "To send a fax you must select at least one file!"
msgstr "發送傳真，您必須至少選擇一個文件！"

#: ../send/SendController.java:543
msgid "Sending fax"
msgstr "傳送傳真"

#: ../send/SendController.java:548
msgid "Previewing fax"
msgstr "預覽傳真"

#: ../send/TextFieldList.java:102
msgid "Moves the item upwards"
msgstr "項目向上移動"

#: ../send/TextFieldList.java:127
msgid "Moves the item downwards"
msgstr "項目向下移動"

#: ../send/TextFieldList.java:146
msgid "Adds the text to the list"
msgstr "新增文字檔到清單"

#: ../send/TextFieldList.java:168
msgid "Removes the selected item from the list"
msgstr "刪除選定的項目從清單"

#: ../send/TextFieldList.java:187
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../send/TextFieldList.java:188
msgid "Updates the selected list item"
msgstr "目前選取的選單項目"

#: ../send/MinutesFormatter.java:80
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: ../EditJobWorker.java:102
#, java-format
msgid "Modifying job {0}"
msgstr "修改工作 {0}"

#: ../EditJobWorker.java:114
#, java-format
msgid "Job {0} is currently running, cannot modify this job."
msgstr "工作 {0}正在進行中,無法變更"

#: ../EditJobWorker.java:149 ../EditJobWorker.java:156
msgid "Error modifying a fax job"
msgstr "錯誤修改傳真工作"

#: ../EditJobWorker.java:151
#, java-format
msgid "Error modifying the fax job \"{0}\""
msgstr "錯誤修改傳真工作\"{0}\""

#: ../EditJobWorker.java:248
#, java-format
msgid "Modify parameters of job {0}"
msgstr "修改工作 {0} 參數"

#: ../virtualcolumnstore/LocalVirtColPersister.java:355
msgid "Local file"
msgstr "本地檔案"

#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:103
msgid "Key (fax filename):"
msgstr ""

#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:104
msgid "Read/Unread state:"
msgstr "讀取/未讀狀態:"

#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:105
msgid "Comment:"
msgstr "意見:"

#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:106
msgid "Last modified:"
msgstr "最後編輯:"

#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:334
#, java-format
msgid ""
"No database field is set to save column \"User comment\". Values will be "
"lost after restart.\n"
"Please see {0} for more information."
msgstr ""
"資料庫欄位 \"User comment\"設定沒有儲存.  "
"重新啟動後設定值將會遺失.\n"
"更多資訊請參閱 {0}."
#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:803
msgid "Database table"
msgstr "資料庫表"

#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:817
msgid "JDBC settings to save read/unread state and comment"
msgstr "JDBC設定,儲存已讀/未讀狀態並評論"

#: ../virtualcolumnstore/JDBCVirtColPersister.java:818
msgid ""
"Please select which database fields correspond to the key, read/unread state "
"and comment"
msgstr ""
"請選擇資料庫對應索引,已讀/未讀狀態並評論"
"並評論"
#~ msgid "Read/Unread state of faxes"
#~ msgstr "已讀 /未讀傳真狀態"

#~ msgid "Fax filename:"
#~ msgstr "傳真文件名："

#~ msgid "Read/Unread State:"
#~ msgstr "已讀 /未讀狀態："

#~ msgid ""
#~ "Could not open the database table to store the read/unread state. The "
#~ "current read/unread state will not be saved.\n"
#~ " Reason:"
#~ msgstr ""
#~ "無法開啟資料庫表來存儲讀 /未讀狀態。目前的讀 /未讀狀態將不會被儲存。\n"
#~ "理由:"

#~ msgid "JDBC settings to save read/unread state"
#~ msgstr "JDBC設置儲存已讀 /未讀狀態"

#~ msgid ""
#~ "Please select which fields in the table correspond to the necessary "
#~ "fields to save the read/unread state"
#~ msgstr "請選擇哪些欄位表中的對應必要的欄位來儲存已讀 /未讀狀態"

#~ msgid "Protection"
#~ msgstr "保護"

#~ msgid "UNIX-style protection flags"
#~ msgstr "Unix風格保護標誌"

#~ msgid "Same as PostScript viewer"
#~ msgstr "瀏覽與PostScript相同"

#~ msgid "Error submitting fax"
#~ msgstr "送出傳真錯誤"

#~ msgid "An error occured reading the input: "
#~ msgstr "讀取輸入發生錯誤："

#~ msgid "Print table..."
#~ msgstr "列印清單..."

#~ msgid "Sender data"
#~ msgstr "發送數據"

#~ msgid "First Name"
#~ msgstr "給定名稱"

#~ msgid "View and send settings"
#~ msgstr "檢視和發送設置"

#~ msgid "View/send faxes always in this format"
#~ msgstr "總是以此格式檢視/發送傳真"

#~ msgid "Format for viewing/sending:"
#~ msgstr "檢視/發送格式："

#~ msgid "Plain text files"
#~ msgstr "純文字檔"
